{
    "Submitted.": "提交。",
    "Seamless monocurrency payments with just 0.4% fee, direct crypto-to-crypto transactions. No swapping, no bridging.": "無縫的單貨幣付款僅需0.4％的費用，直接加密至克雷普托交易。沒有交換，沒有橋接。",
    "Logo": "標識",
    "Quick Links": "快速鏈接",
    "Home": "家",
    "About Us": "關於我們",
    "Pricing": "定價",
    "FAQ": "常問問題",
    "Contact": "接觸",
    "Supported Blockchains": "支持的區塊鏈",
    "Stay Connected": "保持聯繫",
    "Twitter": "嘰嘰喳喳",
    "Facebook": "Facebook",
    "LinkedIn": "LinkedIn",
    "All rights reserved.": "版權所有。",
    "Terms": "術語",
    "Privacy Policy": "隱私政策",
    "Dashboard": "儀表板",
    "Please Pay Me": "請付我",
    "Status": "地位",
    "Created At": "創建在",
    "Paid At": "支付",
    "Choose Blockchain": "選擇區塊鏈",
    "Choose Cryptocurrency": "選擇加密貨幣",
    "Please select a blockchain first.": "請先選擇一個區塊鏈。",
    "No cryptocurrencies available for this blockchain.": "該區塊鏈無需加密貨幣。",
    "Connect Cryptowallet and Pay": "連接cryptowallet並付款",
    "No rate available for this selection.": "此選擇沒有可用的費率。",
    "Previous": "以前的",
    "Next": "下一個",
    "Connect Cryptowallet": "連接cryptowallet",
    "Blockchain": "區塊鏈",
    "Rates": "費率",
    "Create Your Anonymous": "創建您的匿名",
    "Cryptocurrency Payment": "加密貨幣付款",
    "Request": "要求",
    "Submit anonymous payment request": "提交匿名付款請求",
    "Share payment with the payee": "與收款人分享付款",
    "Payee pays you in the cryptocurrency you want": "收款人在您想要的加密貨幣中付款",
    "Fiat Currency": "法定貨幣",
    "-- Select Fiat --": " - 選擇法定 - ",
    "Amount": "數量",
    "Select the cryptocurrencies and networks you accept": "選擇您接受的加密貨幣和網絡",
    "EVM-compatible wallet address": "EVM兼容的錢包地址",
    "Use the same EVM wallet address for all EVM chains.": "為所有EVM鏈使用相同的EVM錢包地址。",
    "Solana wallet address": "索拉納錢包地址",
    "Bitcoin wallet address": "比特幣錢包地址",
    "XRP wallet address": "XRP錢包地址",
    "Cardano wallet address": "Cardano錢包地址",
    "Algorand wallet address": "Algorand錢包地址",
    "Stellar wallet address": "恆星錢包地址",
    "Tezos wallet address": "Tezos錢包地址",
    "Description": "描述",
    "Create Payment Request": "創建付款請求",
    "About": "關於",
    "Anonymous": "匿名的",
    "Crypto Payments": "加密付款",
    "Our platform enables fast, secure, and anonymous cryptocurrency payments with a low transaction fee of just 0.4%. Select your preferred fiat currency, specify the amount, and choose from a variety of supported blockchains and cryptocurrencies to receive payments directly to your wallet.": "我們的平台可實現快速，安全和匿名的加密貨幣付款，較低的交易費用僅為0.4％。選擇您首選的法定貨幣，指定金額，然後從各種受支持的區塊鍊和加密貨幣中進行選擇，以直接收到錢包的付款。",
    "With no intermediaries, your funds move seamlessly from crypto to crypto. The process is designed for simplicity, ensuring you can create payment requests in minutes while maintaining full control over your transactions.": "由於沒有中介，您的資金從加密貨幣無縫地移動到加密貨幣。該過程的設計是為了簡單，確保您可以在幾分鐘內創建付款請求，同時保持對交易的完全控制。",
    "and Chains": "和連鎖店",
    "For Ethereum Virtual Machine (EVM)-compatible chains, you only need to provide a single wallet address. This address will be used for all EVM-compatible networks, ensuring a streamlined experience.": "對於以太坊虛擬機（EVM） - 兼容鏈，您只需要提供一個錢包地址即可。該地址將用於所有兼容EVM的網絡，以確保精簡的體驗。",
    "currently supported evm chain:": "目前支持的EVM鏈：",
    "more evm-compatible chains, such as": "EVM兼容的鏈條，例如",
    "and": "和",
    "will be added soon": "將很快添加",
    "Simplify Your Crypto Transactions": "簡化您的加密交易",
    "Start Receiving Payments Today": "今天開始收取付款",
    "Quickly create a simple crypto payment request anyone can pay — no account needed.": "快速創建一個任何人都可以支付的簡單加密付款請求 - 無需帳戶。",
    "Create Payment": "創建付款",
    "Prepare payments on our platform for various products, then embed payment buttons or links on your website.": "在我們的平台上準備各種產品的付款，然後在您的網站上嵌入付款按鈕或鏈接。",
    "Coming Soon": "即將推出",
    "Seamless integration with major webshop platforms like WooCommerce and Shopify, for smooth crypto payments.": "與WooCommerce和Shopify等主要網絡商店平台的無縫集成，以進行平穩的加密付款。",
    "The Future of": "未來",
    "We are pioneering the next generation of cryptocurrency payment solutions, designed with simplicity, security, and scalability in mind. Our mission is to empower businesses and individuals to accept crypto payments seamlessly, without the hassle of complicated setups or costly intermediaries.": "我們正在開創下一代的加密貨幣支付解決方案，該解決方案以簡單性，安全性和可擴展性設計。我們的任務是使企業和個人能夠無縫地接受加密付款，而沒有復雜的設置或昂貴的中介機構的麻煩。",
    "We have successfully launched an anonymous payment solution — enabling instant, secure transactions with a low fee of only 0.4%. Currently supporting a select range of cryptocurrencies on the Base blockchain, our platform operates without swapping or bridging, ensuring your funds move directly from crypto to crypto every time.": "我們已經成功啟動了一個匿名付款解決方案 - 使得僅0.4％的低費用即時，安全交易。目前，我們的平台在基本區塊鏈上支持一系列的加密貨幣，而無需交換或橋接，確保您的資金每次都直接從加密貨幣轉移到加密貨幣。",
    "This is just the beginning. Soon, we will offer account-based features, allowing you to integrate effortlessly with popular platforms like WooCommerce and Shopify. You’ll also gain access to detailed analytics right from your dashboard, helping you track your sales, revenue, and customer behavior — all in one place.": "這只是開始。很快，我們將提供基於帳戶的功能，使您可以輕鬆地與WooCommerce和Shopify等流行平台進行集成。您還可以從儀表板上訪問詳細的分析，幫助您跟踪您的銷售，收入和客戶行為 - 全部在一個地方。",
    "Supported Blockchains & Cryptocurrencies": "支持的區塊鍊和加密貨幣",
    "We currently support the following blockchains and their cryptocurrencies. Enjoy seamless payments with a low fee of just 0.4% per monocurrency transaction.": "我們目前支持以下區塊鍊及其加密貨幣。享受無縫付款，每單位貨幣交易僅為0.4％的低費用。",
    "Blockchains Coming Soon": "區塊鏈即將到來",
    "Live Exchange Rates": "實時匯率",
    "Profile": "輪廓",
    "Log Out": "註銷",
    "Password": "密碼",
    "The provided password is incorrect.": "提供的密碼不正確。",
    "This is a secure area of the application. Please confirm your password before continuing.": "這是應用程序的安全區域。在繼續之前，請確認您的密碼。",
    "Confirm": "確認",
    "Forgot your password? No problem. Just let us know your email address and we will email you a password reset link that will allow you to choose a new one.": "忘記密碼了嗎？沒問題。只需讓我們知道您的電子郵件地址，我們將通過電子郵件發送密碼重置鏈接，該鏈接將允許您選擇一個新的鏈接。",
    "Email": "電子郵件",
    "Email Password Reset Link": "電子郵件密碼重置鏈接",
    "Remember me": "記住賬號",
    "Forgot your password?": "忘記密碼了嗎？",
    "Log in": "登入",
    "Name": "姓名",
    "Confirm Password": "確認密碼",
    "Already registered?": "已經註冊了？",
    "Register": "登記",
    "Reset Password": "重置密碼",
    "A new verification link has been sent to the email address you provided during registration.": "新的驗證鏈接已發送到您在註冊過程中提供的電子郵件地址。",
    "Resend Verification Email": "重新發送驗證電子郵件",
    "The password field is required.": "需要密碼字段。",
    "The password must be a string.": "密碼必須是字符串。",
    "The password is incorrect.": "密碼不正確。",
    "Delete Account": "刪除帳戶",
    "Once your account is deleted, all of its resources and data will be permanently deleted. Before deleting your account, please download any data or information that you wish to retain.": "刪除您的帳戶後，其所有資源和數據將被永久刪除。刪除帳戶之前，請下載要保留的任何數據或信息。",
    "Are you sure you want to delete your account?": "您確定要刪除帳戶嗎？",
    "Once your account is deleted, all of its resources and data will be permanently deleted. Please enter your password to confirm you would like to permanently delete your account.": "刪除您的帳戶後，其所有資源和數據將被永久刪除。請輸入您的密碼以確認您希望永久刪除您的帳戶。",
    "Cancel": "取消",
    "The current password field is required.": "需要當前的密碼字段。",
    "The current password must be a string.": "當前密碼必須是字符串。",
    "The current password is incorrect.": "當前密碼不正確。",
    "The new password field is required.": "需要新的密碼字段。",
    "The new password must be a string.": "新密碼必須是字符串。",
    "The new password confirmation does not match.": "新密碼確認不匹配。",
    "Update Password": "更新密碼",
    "Ensure your account is using a long, random password to stay secure.": "確保您的帳戶使用長而隨機的密碼以保持安全。",
    "Current Password": "當前密碼",
    "New Password": "新密碼",
    "Submit": "提交",
    "The name field is required.": "需要名稱字段。",
    "The name must be a string.": "該名稱必須是字符串。",
    "The email field is required.": "需要電子郵件字段。",
    "The email must be a string.": "電子郵件必須是字符串。",
    "The email must be lowercase.": "電子郵件必須是小寫。",
    "The email must be a valid email address.": "該電子郵件必須是一個有效的電子郵件地址。",
    "The email has already been taken.": "該電子郵件已被收集。",
    "Profile Information": "個人資料信息",
    "Your email address is unverified.": "您的電子郵件地址未經驗證。",
    "Click here to re-send the verification email.": "單擊此處重新發送驗證電子郵件。",
    "A new verification link has been sent to your email address.": "新的驗證鏈接已發送到您的電子郵件地址。",
    "Hi!": "你好！",
    "You can make the payment securely using this link:": "您可以使用此鏈接安全地付款：",
    "Thank you!": "謝謝你！",
    "Payment Request": "付款請求",
    "Scan to Pay": "掃描付款",
    "Go to Payment Page": "轉到付款頁面",
    "Create Another Payment Request": "創建另一個付款請求",
    "some string": "一些字符串",
    "Payment request not found.": "找不到付款請求。",
    "The selected {$attribute} is invalid.": "所選的{$ attibute}無效。",
    "The fiat currency is required.": "需要法定貨幣。",
    "The fiat currency must be a string.": "法定貨幣必須是字符串。",
    "The amount is required.": "需要金額。",
    "The amount must be a number.": "金額必須是一個數字。",
    "The amount must be at least 0.": "金額必須至少為0。",
    "The minor amount must be an integer.": "少量必須是整數。",
    "The minor amount must be at least 0.": "少量必須至少為0。",
    "The minor amount is invalid for the selected fiat currency.": "對於選定的法定貨幣而言，少數金額無效。",
    "The destination EVM wallet is required.": "需要目的地EVM錢包。",
    "The destination EVM wallet must be a string.": "目標EVM錢包必須是字符串。",
    "The destination EVM wallet may not be greater than 64 characters.": "目的地EVM錢包可能不超過64個字符。",
    "The destination Solana wallet is required.": "需要目的地索拉納錢包。",
    "The destination Solana wallet must be a string.": "目的地索拉納錢包必須是一個字符串。",
    "The destination Solana wallet may not be greater than 64 characters.": "目的地Solana錢包可能不超過64個字符。",
    "The destination Bitcoin wallet is required.": "目的地比特幣錢包是需要的。",
    "The destination Bitcoin wallet must be a string.": "目標比特幣錢包必須是字符串。",
    "The destination Bitcoin wallet may not be greater than 64 characters.": "目的地比特幣錢包可能不超過64個字符。",
    "The destination XRP wallet is required.": "需要目標XRP錢包。",
    "The destination XRP wallet must be a string.": "目標XRP錢包必須是字符串。",
    "The destination XRP wallet may not be greater than 64 characters.": "目標XRP錢包可能不超過64個字符。",
    "The destination Cardano wallet is required.": "需要目的地Cardano錢包。",
    "The destination Cardano wallet must be a string.": "目的地Cardano錢包必須是字符串。",
    "The destination Cardano wallet may not be greater than 64 characters.": "目的地Cardano錢包可能不超過64個字符。",
    "The destination Algorand wallet is required.": "需要目的地algorand錢包。",
    "The destination Algorand wallet must be a string.": "目的地Algorand錢包必須是字符串。",
    "The destination Algorand wallet may not be greater than 64 characters.": "目的地Algorand錢包可能不超過64個字符。",
    "The destination Stellar wallet is required.": "需要目標恆星錢包。",
    "The destination Stellar wallet must be a string.": "目標恆星錢包必須是弦。",
    "The destination Stellar wallet may not be greater than 64 characters.": "目的地恆星錢包可能不超過64個字符。",
    "The destination Tezos wallet is required.": "需要目的地Tezos錢包。",
    "The destination Tezos wallet must be a string.": "目的地Tezos錢包必須是字符串。",
    "The destination Tezos wallet may not be greater than 64 characters.": "目的地Tezos錢包可能不超過64個字符。",
    "The description is required.": "需要說明。",
    "The description must be a string.": "描述必須是字符串。",
    "You must select at least one cryptocurrency.": "您必須至少選擇一種加密貨幣。",
    "The cryptocurrency selection must be an array.": "加密貨幣選擇必須是一個數組。",
    "Payment request created successfully!": "付款請求成功創建了！",
    "Our Products & Features": "我們的產品和功能",
    "Anonymous Crypto Payments": "匿名加密付款",
    "0.4% transaction fee": "0.4％的交易費",
    "No bridging, crypto-to-crypto payments": "沒有橋接，加密至克雷普託的付款",
    "Monocurrency payments": "單電流支付",
    "Custom Payment Buttons": "自定義付款按鈕",
    "Create and customize payment links": "創建和自定義付款鏈接",
    "Easy embedding on any site": "輕鬆嵌入任何網站",
    "E-Commerce Plugin Integrations": "電子商務插件集成",
    "Supports WooCommerce, Shopify, and more": "支持WooCommerce，Shopify等",
    "Easy setup and management": "易於設置和管理",
    "Create Your Anonymous Cryptocurrency Payment Request": "創建您的匿名加密貨幣付款請求",
    "Select the cryptocurrencies and blockchains you accept": "選擇您接受的加密貨幣和區塊鏈",
    "To": "到",
    "Cryptowallet": "Cryptowallet",
    "About Anonymous Crypto Payments": "關於匿名加密付款",
    "Cryptowallets and Blockchains": "CryptOwallets和區塊鏈",
    "Currently supported EVM chain:": "目前支持的EVM鏈：",
    "more EVM-compatible chains, such as": "EVM兼容的鏈條，例如",
    "Crypto Payments Made Effortless": "加密付款毫不費力",
    "Share Your Anonymous Cryptocurrency Payment Request": "分享您的匿名加密貨幣付款請求",
    "Main Page": "主頁",
    "Blockchain technology is a decentralized and distributed ledger system that ensures secure, transparent, and immutable record-keeping of transactions. It enables trustless interactions and removes the need for intermediaries.": "區塊鏈技術是一種分散和分佈式分類帳系統，可確保交易的安全，透明和不可變的記錄保存。它可以實現無信任的互動並消除對中介的需求。",
    "In this section, we will describe key features and unique aspects of each blockchain network, helping you understand their use cases, strengths, and how they differ from one another.": "在本節中，我們將描述每個區塊鍊網絡的關鍵特徵和獨特方面，以幫助您了解它們的用例，優勢以及它們彼此之間的不同。",
    "Base is an Ethereum Layer 2 (L2) blockchain developed by Coinbase, one of the most trusted and widely used cryptocurrency exchanges in the world.": "基礎是由Coinbase開發的以太坊2（L2）區塊鏈，這是世界上最受信任和廣泛使用的加密貨幣交換之一。",
    "Designed to offer a secure, low-cost, and developer-friendly environment for building decentralized applications (dApps), Base is built on the Optimism OP Stack, which leverages optimistic rollups to scale Ethereum efficiently.": "旨在為建築分散應用程序（DAPP）提供安全，低成本且對開發人員友好的環境，基礎構建在樂觀操作堆棧上，該堆棧利用樂觀的匯總來有效地擴展以太坊。",
    "As a Layer 2 solution, Base inherits the security and decentralization of Ethereum while significantly reducing transaction fees and increasing throughput.": "作為第2層解決方案，基礎繼承了以太坊的安全性和分散性，同時顯著降低了交易費用並增加了吞吐量。",
    "Coinbase has positioned Base as a foundational infrastructure for the next generation of the internet, encouraging developers and users to build and interact with Web3 applications in a familiar and trusted environment.": "Coinbase將基礎定位為下一代Internet的基礎基礎架構，鼓勵開發人員和用戶在熟悉且值得信賴的環境中構建和與Web3應用程序進行交互。",
    "By using Base, users benefit from seamless integration with Coinbase products, access to Ethereum’s vast ecosystem, and support for a wide range of assets including stablecoins, utility tokens, and emerging meme coins.": "通過使用基礎，用戶可以從與Coinbase產品的無縫集成中受益，訪問以太坊的龐大生態系統以及對包括StableCoins，實用程序令牌和新興模因硬幣在內的廣泛資產的支持。",
    "The Base blockchain represents Coinbase’s commitment to expanding the utility of crypto and making blockchain technology accessible to a global audience.": "基本區塊鏈代表了Coinbase致力於擴大加密貨幣的實用性並使區塊鏈技術可供全球受眾訪問。",
    "Brett (BRETT) is an emerging cryptocurrency on the Base blockchain, designed to offer unique value propositions within the Base ecosystem. While newer than major tokens, BRETT aims to support innovative projects and utilities on the scalable Base network.": "Brett（Brett）是基礎區塊鏈上新興的加密貨幣，旨在在基本生態系統內提供獨特的價值主張。布雷特（Brett）雖然比主要令牌更新，但旨在支持可擴展基礎網絡上的創新項目和實用程序。",
    "Its integration on Base allows Brett holders to benefit from fast transaction speeds and low fees, opening new opportunities for decentralized applications and token utility.": "它在基礎上的集成使Brett持有人可以從快速交易速度和低費用中受益，從而為分散應用程序和代幣實用程序開闢了新的機會。",
    "As the Base network grows, BRETT is positioned to become an important asset for community-driven projects, fostering growth and engagement within the blockchain space.": "隨著基本網絡的增長，布雷特（Brett）有望成為社區驅動項目的重要資產，從而促進了區塊鏈空間內的增長和參與度。",
    "DAI on Base benefits from the network’s efficiency and Ethereum compatibility, making it ideal for lending, borrowing, and trading without worrying about centralized control. Its decentralized nature makes it unique among stablecoins and attractive for users seeking transparency and security.": "基本基礎的DAI受益於網絡的效率和以太坊兼容性，使其非常適合貸款，借貸和交易，而不必擔心集中控制。它的分散性質使其在Stablecoins中獨一無二，對尋求透明度和安全性的用戶有吸引力。",
    "With DAI, users gain access to a wide ecosystem of DeFi applications on Base, empowering financial freedom with programmable money that can be used globally, instantly, and with minimal fees.": "借助DAI，用戶可以訪問基礎上Defi應用程序的廣泛生態系統，從而通過可編程的貨幣賦予財務自由，可以在全球，立即使用和最少的費用上使用。",
    "Degen (DEGEN) is a token tailored for high-risk, high-reward DeFi enthusiasts on the Base blockchain. It symbolizes the adventurous spirit of decentralized finance, encouraging participation in cutting-edge projects and experimental protocols.": "Degen（Degen）是針對基本區塊鏈上的高風險，高級偏愛的愛好者量身定制的代幣。它像徵著分散財務的冒險精神，鼓勵參與前沿項目和實驗方案。",
    "With DEGEN, users can access unique incentives, yield farming opportunities, and governance rights on Base-native platforms that cater to more aggressive investment strategies.": "借助Degen，用戶可以在基本平台上獲得獨特的激勵措施，產生耕作機會以及迎合更積極的投資策略的基礎平台。",
    "As the Base ecosystem matures, DEGEN offers a community-driven token for users seeking to engage deeply with innovative and potentially rewarding blockchain applications.": "隨著基本生態系統的成熟，Degen為尋求深入參與創新且潛在有意義的區塊鏈應用程序的用戶提供了以社區為導向的令牌。",
    "Base brings faster and cheaper Ethereum-compatible transactions to users and developers by utilizing optimistic rollup technology. ETH on Base benefits from this efficiency, making it ideal for interacting with dApps, providing liquidity, or transferring value quickly. Its widespread adoption and proven security make Ether a cornerstone for any blockchain-based application on Base.": "Base通過利用樂觀的滾動技術為用戶和開發人員帶來更快，更便宜的以太坊交易。基本效率的基本利益，使其非常適合與DAPP互動，提供流動性或迅速轉移價值。它的廣泛採用和可靠的安全性使以太成為基礎上基於區塊鏈的任何應用程序的基石。",
    "As the most widely recognized digital asset after Bitcoin, ETH is also used as collateral in DeFi lending platforms, staking, and governance. Its integration into the Base blockchain ensures that users enjoy the reliability of Ethereum with the scalability of Layer 2 infrastructure, positioning Ether as a versatile and indispensable asset in the crypto space.": "作為比特幣之後最廣泛認可的數字資產，ETH也被用作Defi Lending平台，Staking和Honstance的抵押品。它的集成到基本區塊鏈中，可確保用戶享受以太坊的可靠性，並具有第2層基礎架構的可擴展性，將以太定位為加密貨幣空間中的多功能和必不可少的資產。",
    "By integrating Chainlink oracles, Base dApps gain access to secure, tamper-proof data such as price feeds, weather data, and event outcomes, enabling a wide range of use cases from DeFi to gaming.": "通過集成鍊鍊鏈甲殼，Base Dapps可以訪問安全，防篡改的數據，例如價格提要，天氣數據和事件結果，從而實現了從DEFI到遊戲的廣泛用例。",
    "LINK’s presence on Base strengthens the ecosystem’s reliability and opens doors for innovative applications that rely on external data, making it an essential part of the blockchain infrastructure.": "Link在基本上的存在增強了生態系統的可靠性，並為依靠外部數據的創新應用打開了門，使其成為區塊鏈基礎架構的重要組成部分。",
    "MIGGLES benefits from Base’s fast transaction speeds and low costs, making it ideal for micro-transactions, rewards, and gamification within decentralized apps.": "Miggles受益於基本的快速交易速度和低成本，使其非常適合分散應用程序中的微型交易，獎勵和遊戲化。",
    "As Base expands, Mister Miggles aims to be a vibrant part of the ecosystem’s diverse token economy, encouraging innovation and user participation.": "隨著基礎的擴大，Miggles先生的目標是成為生態系統多元化經濟的充滿活力的一部分，鼓勵創新和用戶參與。",
    "TOSHI enables users to participate in various DeFi activities, governance mechanisms, and incentivizes development across the Base platform with its programmable features.": "Toshi使用戶能夠參與各種defi活動，治理機制，並通過其可編程功能激勵整個基本平台的開發。",
    "As Base adoption increases, Toshi aims to offer a flexible and reliable token for users and developers seeking fast, cost-efficient blockchain solutions.": "隨著基本採用的增加，Toshi的目標是為尋求快速，具有成本效益的區塊鏈解決方案的用戶和開發人員提供靈活和可靠的令牌。",
    "USDC is critical for decentralized finance (DeFi) users who want to hedge against volatility without exiting the blockchain. It enables seamless swaps, yield farming, and liquidity provision across Base-native protocols. As a bridge between traditional finance and the decentralized world, USDC is essential for institutions and retail users alike.": "USDC對於希望對沖波動率而不退出區塊鏈的分散融資（DEFI）用戶至關重要。它可以在基本本地協議之間進行無縫掉期，產生耕作和流動性提供。作為傳統金融與分散世界之間的橋樑，USDC對於機構和零售用戶都是必不可少的。",
    "The integration of USDC on Base supports its mission of building a user-friendly, scalable crypto economy. Its programmability, auditability, and compatibility with smart contracts make it an essential building block for developers and users engaging with Web3 products on Base.": "USDC在基礎上的集成支持其建立用戶友好，可擴展的加密經濟的使命。它的可編程性，可審核性和與智能合約的兼容性使其成為開發人員和用戶在基礎上使用Web3產品的重要組成部分。",
    "As demand for stable assets grows, Tether continues to support the decentralized economy by ensuring availability across major blockchains, including Base, helping foster financial inclusion and innovation worldwide.": "隨著對穩定資產的需求的增長，繫繩繼續通過確保包括基地在內的主要區塊鏈的可用性來支持分散的經濟，從而幫助促進了金融包容性和全球創新。",
    "crypto": "加密",
    "payments": "付款",
    "monocurrency": "單電流",
    "cryptocurrency": "加密貨幣",
    "cryptocurrencies": "加密貨幣",
    "anonymous": "匿名的",
    "Ether (ETH) is the native cryptocurrency of the Ethereum blockchain and plays a central role in powering decentralized applications (dApps) and smart contracts. On Coinbase's Base blockchain, Ether continues to serve as a foundational asset, facilitating seamless transactions and enabling developers to build scalable, cost-effective applications. With its robust ecosystem and developer support, Ether remains a dominant force in the world of decentralized finance (DeFi).": "Ether（ETH）是以太坊區塊鏈的本地加密貨幣，在為分散應用程序（DAPP）和智能合約提供動力方面起著核心作用。在Coinbase的基本區塊鏈上，Ether繼續充當基礎資產，促進無縫交易，並使開發人員能夠構建可擴展的，具有成本效益的應用。憑藉其強大的生態系統和開發人員的支持，Ether仍然是分散金融（DEFI）世界中的主要力量。",
    "Breni provides seamless blockchain payment solutions with low fees and fast transactions. Join thousands of happy customers worldwide.": "Breni提供低費用和快速交易的無縫區塊鏈支付解決方案。加入全球成千上萬的快樂客戶。",
    "Base": "根據",
    "Mister Miggles (MIGGLES) is a niche token on Coinbase's Base blockchain, designed to support specialized projects and communities within the network. It offers a unique identity and utility for its holders, focusing on fostering engagement and creativity.": "Miggles先生（Miggles）是Coinbase基本區塊鏈上的利基象徵，旨在支持網絡中的專業項目和社區。它為其持有人提供了獨特的身份和實用性，專注於培養參與和創造力。",
    "Blockchain technology originated with the launch of Bitcoin in 2009, introduced by an anonymous person or group under the pseudonym Satoshi Nakamoto. Bitcoin was the first practical implementation of a decentralized digital currency that operates without a central authority. At its core, blockchain is a distributed ledger that records transactions across a network of computers in a secure, transparent, and tamper-resistant way. This innovation addressed longstanding issues in digital payments, such as double spending and reliance on trusted third parties, by enabling peer-to-peer transactions verified through cryptographic consensus mechanisms.": "區塊鏈技術起源於2009年的比特幣，由匿名人士或小組以nakamoto的化名而引入。比特幣是未經中央權威的分散數字貨幣的第一個實際實施。區塊鍊是一個分佈式分類帳，它以安全，透明和防篡改的方式記錄計算機網絡的交易。這項創新通過啟用通過加密共識機制驗證的點對點交易來解決數字支付中的長期問題，例如雙重支出和對受信任的第三方的依賴。",
    "Over the years, blockchain technology has evolved far beyond its initial use case as a digital currency ledger. Today, it underpins a wide array of applications, from decentralized finance (DeFi) and supply chain management to digital identity verification and gaming. Modern blockchain networks offer programmable smart contracts—self-executing code that automates agreements and transactions without intermediaries—enabling complex applications and business logic to run transparently on the network.": "多年來，區塊鏈技術的發展遠遠超出了其作為數字貨幣分類帳的初始用例。如今，它是從分散的財務（FAFI）和供應鏈管理到數字身份驗證和遊戲的廣泛應用程序。現代區塊鍊網絡提供可編程的智能合約 - 自動執行的代碼，該代碼可以使協議和交易沒有中介機構自動化 - 可以增強複雜的應用程序和業務邏輯，從而在網絡上透明地運行。",
    "Currently, the blockchain ecosystem includes a variety of networks that differ in terms of scalability, security, consensus mechanisms, and developer ecosystems. Some networks focus on high throughput and low fees to support mass adoption and real-world usage, while others prioritize decentralization and security. This diversity provides users and developers with options tailored to their needs, whether for financial services, data integrity, or digital asset management.": "目前，區塊鏈生態系統包括各種網絡，這些網絡在可擴展性，安全性，共識機制和開發人員生態系統方面有所不同。一些網絡專注於高吞吐量和低費用，以支持大規模採用和現實世界的使用，而另一些網絡則優先考慮權力下放和安全性。這種多樣性為用戶和開發人員提供了適合其需求的選項，無論是金融服務，數據完整性還是數字資產管理。",
    "One of the major advantages of blockchain technology is its ability to facilitate secure and transparent transactions without requiring trust in a central authority or intermediary. Transactions are recorded in a public ledger that is accessible to all participants and cannot be altered once confirmed, ensuring data integrity and accountability. This makes blockchain particularly useful for cross-border payments, where traditional systems are often slow, costly, and prone to errors.": "區塊鏈技術的主要優點之一是它有能力促進安全和透明的交易而無需信任中央當局或中介。交易記錄在公共分類帳中，所有參與者都可以訪問，並且一旦確認就無法更改，從而確保數據完整性和問責制。這使區塊鏈對於跨境支付特別有用，在這種跨境支付中，傳統系統通常會緩慢，昂貴且容易出錯。",
    "For individuals and businesses looking to make payments—whether single transactions or ongoing sales in an online shop—using blockchain-based assets offers several compelling benefits. Transactions can be completed quickly and with minimal fees compared to traditional banking or payment networks. Additionally, blockchain payments offer increased security and resistance to censorship, allowing users to send and receive funds globally without restrictions or intermediaries.": "對於希望進行付款的個人和企業（無論是在線商店中的單項交易或正在進行的銷售），基於區塊鏈的資產提供了一些令人信服的好處。與傳統的銀行或支付網絡相比，交易可以快速完成，並以最低的費用完成。此外，區塊鏈支付提供了對審查制度的安全性和抵抗力的提高，使用戶可以在全球範圍內發送和接收資金而無需限製或中介機構。",
    "Merchants operating webshops can also benefit from accepting blockchain payments by expanding their customer base internationally and reducing payment processing costs. The transparency and traceability of blockchain transactions also help reduce fraud and chargebacks, creating a more reliable and efficient payment environment.": "經營網絡商店的商人還可以通過接受區塊鏈付款而受益，通過擴大國際客戶群並降低付款處理成本。區塊鏈交易的透明度和可追溯性還有助於減少欺詐和拒絕，從而創造更可靠，更有效的支付環境。",
    "Looking ahead, the future of blockchain technology is promising and full of potential. Advances in scalability solutions, interoperability between different networks, and regulatory clarity are expected to drive broader adoption across industries. Innovations like decentralized autonomous organizations (DAOs), tokenization of real-world assets, and integration with emerging technologies such as artificial intelligence and the Internet of Things will further expand blockchain’s impact on society and the global economy.": "展望未來，區塊鏈技術的未來是有希望的，並且充滿了潛力。可伸縮性解決方案的進步，不同網絡之間的互操作性以及監管清晰度有望推動整個行業的廣泛採用。分散自治組織（DAOS），現實世界資產的代幣化以及與人工智能和物聯網等新興技術的集成等創新將進一步擴大區塊鏈對社會和全球經濟的影響。",
    "As this technology continues to mature and evolve, it will play an increasingly central role in enabling transparent, efficient, and secure digital interactions. Whether you are an individual seeking to protect your financial privacy, a business looking to streamline operations, or a developer building next-generation applications, blockchain offers powerful tools to transform how value and information are exchanged.": "隨著這項技術繼續成熟和發展，它將在實現透明，高效和安全的數字交互中發揮越來越重要的作用。無論您是尋求保護自己的財務隱私，尋求簡化運營的企業，還是開發人員建造下一代應用程序，區塊鏈都提供強大的工具來改變價值和信息的交換方式。",
    "In response to these benefits, we have integrated this digital asset into our platform to facilitate sending and receiving payments, providing our users with a fast, secure, and cost-effective payment option that harnesses the advantages of decentralized ledger technology.": "為了響應這些好處，我們將該數字資產集成到了我們的平台中，以促進發送和接收付款，為我們的用戶提供快速，安全且具有成本效益的付款方式，以利用分散的分類帳技術的優勢。",
    "This particular decentralized platform was designed with a focus on speed, security, and scalability, addressing many of the challenges faced by earlier generations of distributed ledger technologies. It utilizes a unique consensus mechanism that enables rapid transaction finality without compromising decentralization or security, making it an appealing choice for developers and users seeking efficient and reliable digital infrastructure.": "這個特殊的分散平台設計著著重於速度，安全性和可擴展性，以應對早期分佈式分類帳技術所面臨的許多挑戰。它採用了獨特的共識機制，該機制可以在不損害權力下放或安全性的情況下快速交易終止，這使其成為尋求高效可靠的數字基礎架構的開發人員和用戶的吸引人選擇。",
    "Built to support a wide range of applications, from simple payments to complex smart contracts, this network emphasizes low transaction fees and high throughput. Its architecture allows for thousands of transactions per second, enabling real-time settlements that can scale to meet the demands of both individual users and large enterprises. The platform’s innovative approach to consensus ensures that transactions are confirmed quickly, often within seconds, which significantly enhances user experience and broadens its use cases.": "該網絡旨在支持廣泛的應用程序，從簡單的付款到復雜的智能合約，強調了低交易費用和高吞吐量。它的體系結構允許每秒進行數千筆交易，從而實現可以擴展的實時結算，以滿足各個用戶和大型企業的需求。該平台的共識創新方法可確保在幾秒鐘內快速確認交易，從而大大增強用戶體驗並擴大其用例。",
    "One of the defining features of this ecosystem is its commitment to fostering financial inclusion and accessibility. By enabling fast, inexpensive transactions, it lowers the barriers for people around the world to participate in digital economies, regardless of their geographic location or economic status. This has made it particularly attractive for applications in payments, remittances, decentralized finance, and digital asset management.": "該生態系統的決定性特徵之一是它致力於促進財務包容性和可及性。通過實現快速，廉價的交易，無論其地理位置或經濟地位如何，它都會降低世界各地人們參與數字經濟體的障礙。這使其對於付款，匯款，分散融資和數字資產管理的應用特別有吸引力。",
    "The platform’s technology also supports robust smart contract capabilities, which are designed to be secure and easy to use. This empowers developers to create a broad variety of decentralized applications that can automate processes, facilitate trustless agreements, and innovate on traditional financial products. The emphasis on simplicity and security in smart contract design reduces common vulnerabilities, making the ecosystem safer for users and developers alike.": "該平台的技術還支​​持強大的智能合同功能，這些合同功能旨在安全且易於使用。這使開發人員有能力創建各種可以自動化流程，促進無信任協議並創新傳統金融產品的分散應用程序。智能合同設計中對簡單性和安全性的強調減少了共同的漏洞，從而使生態系統更安全。",
    "When considering why you might choose this asset for making transactions, several advantages stand out. Transactions are executed swiftly and with minimal costs, making it ideal for single payments, microtransactions, or bulk transfers. Its reliability and speed are particularly beneficial for businesses operating online stores, as customers can pay quickly without worrying about high fees or long confirmation times. This efficiency also translates well to international commerce, where traditional payment systems can be slow and expensive.": "在考慮為什麼您可以選擇此資產進行交易時，幾個優點脫穎而出。交易迅速執行，成本最低，使其非常適合單付款，微交易或批量轉移。它的可靠性和速度對經營在線商店的企業特別有益，因為客戶可以快速付款而不必擔心高費用或較長的確認時間。這種效率也很好地轉化為國際貿易，在國際貿易中，傳統的支付系統可能會緩慢而昂貴。",
    "From a user’s perspective, this asset provides a stable and trustworthy medium of exchange within its ecosystem, supported by a transparent and secure network. The ability to send and receive payments almost instantly, combined with its scalable nature, makes it a practical choice for everyday transactions as well as larger financial activities. Merchants benefit from reduced fraud risk and streamlined payment processing, which can improve overall customer satisfaction and business efficiency.": "從用戶的角度來看，該資產在其生態系統中提供了一種穩定且值得信賴的交換媒介，並由透明且安全的網絡支持。幾乎立即發送和接收付款的能力，結合其可擴展性，使其成為日常交易以及更大的財務活動的實用選擇。商人受益於降低的欺詐風險和簡化的付款處理，這可以提高總體客戶滿意度和業務效率。",
    "Looking ahead, the platform continues to evolve with a focus on expanding its ecosystem, enhancing developer tools, and promoting adoption across industries. Its innovative governance model and strong community support position it well for sustained growth and ongoing technological advancements.": "展望未來，該平台繼續發展，重點是擴展其生態系統，增強開發人員工具並促進跨行業的採用。它的創新治理模型和強大的社區支持地位，可以很好地實現持續的增長和持續的技術進步。",
    "While we recognize the potential and strengths of this platform, it has not yet been integrated into our payment ecosystem. However, we are actively evaluating it, and inclusion is part of our roadmap as we strive to offer a broader range of efficient and scalable solutions for sending and receiving payments in the future.": "儘管我們認識到該平台的潛力和優勢，但尚未將其集成到我們的付款生態系統中。但是，我們正在積極評估它，而包容性是我們路線圖的一部分，因為我們努力為將來的付款提供更廣泛的高效和可擴展解決方案。",
    "Find out more about this innovative technology, its use cases, and how it is shaping the future of decentralized finance and applications.": "了解有關這種創新技術，其用例以及它如何塑造分散財務和應用的未來的更多信息。",
    "Official Website": "官方網站",
    "Developer Documentation": "開發人員文檔",
    "Foundation": "基礎",
    "This particular decentralized platform is designed to enhance the capabilities of existing blockchain networks by providing a layer that significantly increases transaction speed and reduces costs. It leverages an advanced technology that bundles multiple transactions together off-chain and then submits a summary proof back to the main network, preserving the security and decentralization of the original system while vastly improving efficiency.": "該特定的分散平台旨在通過提供顯著提高交易速度並降低成本的層來增強現有區塊鍊網絡的功能。它利用了一項先進的技術，該技術將多個交易捆綁在一起，然後將摘要證明返回到主網絡，保留原始系統的安全性和權力下放，同時極大地提高了效率。",
    "The platform is widely recognized for its ability to handle large volumes of transactions without the bottlenecks often associated with traditional blockchain networks. By optimizing how data is processed and validated, it allows users and developers to experience faster confirmation times and lower fees, making it an attractive choice for decentralized applications, financial services, gaming, and other high-demand use cases.": "該平台因其處理大量交易而沒有通常與傳統區塊鍊網絡相關的瓶頸的能力而被廣泛認可。通過優化數據的處理和驗證方式，它允許用戶和開發人員體驗更快的確認時間和較低的費用，使其成為分散應用程序，金融服務，遊戲和其他高需求用例的吸引人選擇。",
    "A key strength of this system lies in its compatibility with existing blockchain environments, enabling seamless integration and interoperability. This means developers can easily port their applications to the platform, benefiting from its scalability and cost-effectiveness while still maintaining access to the robust ecosystem and security guarantees of the underlying base network.": "該系統的關鍵優勢在於它與現有區塊鏈環境的兼容性，從而實現了無縫集成和互操作性。這意味著開發人員可以輕鬆地將其應用程序移植到平台上，從而使其可擴展性和成本效益受益，同時仍保持對基礎基礎網絡的強大生態系統和安全保證的訪問。",
    "For individuals and businesses, using the associated digital asset for transactions presents several advantages. Transactions are executed quickly and reliably, which is crucial for time-sensitive payments or microtransactions. The low cost per transaction also makes it highly practical for frequent or small-value transfers, where traditional fees might otherwise be prohibitive.": "對於個人和企業，使用相關的數字資產進行交易具有幾個優勢。交易快速執行，可靠地執行，這對於時間敏感的付款或微交易至關重要。每筆交易的低成本也使其對於頻繁或小價值轉移的高度實用，否則傳統費用可能會過高。",
    "In the context of online commerce, this asset offers a streamlined payment experience. Customers can complete purchases without worrying about delays or excessive fees, while merchants benefit from faster settlement times and reduced transaction costs. This creates a smoother flow of value exchange and enhances overall user satisfaction.": "在在線商業的背景下，該資產提供了簡化的付款經驗。客戶可以完成購買，而不必擔心延遲或費用過多，而商人則從更快的和解時間和降低交易成本中受益。這會產生更平穩的價值交換流，並提高整體用戶滿意度。",
    "Additionally, the platform’s scalability makes it well-suited for decentralized finance applications, where speed and cost-efficiency are paramount. Whether you are lending, borrowing, or participating in complex financial instruments, this asset facilitates quick and affordable transactions that support a dynamic and evolving financial ecosystem.": "此外，該平台的可擴展性使其非常適合分散的融資應用，而速度和成本效益至關重要。無論您是藉貸，借貸還是參與復雜的金融工具，該資產都促進了快速且負擔得起的交易，以支持動態和不斷發展的金融生態系統。",
    "Looking forward, the platform continues to innovate by expanding its capabilities and improving user experience. Its commitment to combining security, speed, and cost-effectiveness positions it as a key player in the future of scalable blockchain solutions.": "展望未來，該平台通過擴展其功能並改善用戶體驗來繼續創新。它致力於將安全性，速度和成本效益結合起來，將其定位為可擴展區塊鏈解決方案的未來關鍵參與者。",
    "While this platform offers significant potential and advantages, it has not yet been integrated into our payment ecosystem. Nevertheless, we recognize its value and have included it on our roadmap for future adoption, aiming to provide you with even more efficient and versatile options for sending and receiving payments.": "儘管該平台具有巨大的潛力和優勢，但尚未將其集成到我們的付款生態系統中。但是，我們認識到它的價值，並將其包含在我們的路線圖中以供將來採用，旨在為您提供更有效和多功能的選擇，以發送和接收付款。",
    "Explore detailed information about this layer-2 scaling solution and how it enhances blockchain performance and usability.": "探索有關此第2層擴展解決方案及其如何增強區塊鏈性能和可用性的詳細信息。",
    "Developer Docs": "開發人員文檔",
    "This innovative platform is designed to offer a highly scalable and decentralized environment for running smart contracts and decentralized applications. Built to prioritize speed, security, and low transaction costs, it utilizes a unique consensus mechanism that combines the benefits of multiple approaches to ensure quick finality and robust network security.": "該創新平台旨在為運行智能合約和分散應用程序提供高度可擴展和分散的環境。它用於優先考慮速度，安全性和低交易成本，它利用了一種獨特的共識機制，該機制結合了多種方法的好處，以確保快速終止性和穩健的網絡安全性。",
    "One of the key features of this platform is its compatibility with widely adopted developer tools and programming languages, making it accessible for developers who are familiar with established blockchain ecosystems. This ease of integration encourages rapid development and deployment of decentralized applications across various sectors, including finance, gaming, and supply chain management.": "該平台的關鍵特徵之一是它與廣泛採用的開發人員工具和編程語言的兼容性，使其對於熟悉已建立的區塊鏈生態系統的開發人員而言可以使用。這種易於集成的人鼓勵了各個部門的分散應用程序的快速發展和部署，包括金融，遊戲和供應鏈管理。",
    "The platform supports a high throughput of transactions per second, which allows it to handle large volumes of user activity without congestion or delays. This scalability is critical for applications that require real-time interactions, such as decentralized exchanges or payment systems, where speed and reliability directly impact user experience.": "該平台支持每秒交易的高吞吐量，這使其可以處理大量無充血或延遲的用戶活動。這種可伸縮性對於需要實時交互的應用程序至關重要，例如分散交換或支付系統，速度和可靠性直接影響用戶體驗。",
    "For users, the digital asset native to this network provides an efficient means of value transfer. Transactions made using this asset benefit from low fees and rapid confirmation times, making it suitable for everyday payments as well as larger transfers. Whether sending money to a friend or paying for goods and services online, the process is smooth and cost-effective.": "對於用戶，該網絡本地的數字資產提供了一種有效的價值傳輸方式。使用此資產進行的交易受益於低費用和快速確認時間，使其適合日常支付以及更大的轉移。無論是向朋友匯款還是在線支付商品和服務，該過程都是平穩且具有成本效益的。",
    "In e-commerce settings, this asset offers merchants a fast and secure way to accept payments from customers worldwide. The low cost of transactions ensures that businesses can retain more of their revenue, while the quick settlement times improve cash flow and reduce the risk of payment delays.": "在電子商務設置中，該資產為商家提供了一種快速安全的方式，可以接受全球客戶的付款。交易的低成本可確保企業可以保留更多的收入，而快速和解時間可以改善現金流量並減少付款延誤的風險。",
    "Additionally, the platform’s infrastructure supports a variety of decentralized finance applications, enabling users to engage in lending, borrowing, and yield generation with ease. Its interoperability with other networks enhances the flexibility and utility of the digital asset, making it a valuable tool for those involved in the growing decentralized economy.": "此外，該平台的基礎設施支持各種分散的財務應用程序，使用戶可以輕鬆地從事貸款，借貸和產生產生。它與其他網絡的互操作性增強了數字資產的靈活性和效用，使其成為參與不斷增長的分散經濟的人們的寶貴工具。",
    "Looking ahead, this platform continues to evolve by improving its network capabilities and expanding its ecosystem of applications and services. Its commitment to speed, security, and usability positions it as a promising solution for the future of decentralized digital finance and beyond.": "展望未來，這個平台通過提高其網絡功能並擴展其應用程序和服務的生態系統而繼續發展。它對速度，安全性和可用性的承諾將其定位為對分散數字融資及其他地區未來的有前途的解決方案。",
    "Although this platform offers many advantages and has a rapidly growing community, we have not yet integrated it into our payment ecosystem. However, it is on our roadmap, and we look forward to including support for it in the near future to provide our users with even more versatile options for sending and receiving payments.": "儘管該平台提供了許多優勢，並且具有迅速增長的社區，但我們尚未將其集成到我們的付款生態系統中。但是，它是在我們的路線圖上，我們期待在不久的將來為其提供支持，為我們的用戶提供更多用途的發送和接收付款選項。",
    "Discover the capabilities of this high-performance platform designed for decentralized applications and finance.": "發現這個高性能平台的功能，專為分散應用和金融而設計。",
    "This platform serves as a next-generation digital network designed to enhance the scalability, speed, and cost-efficiency of decentralized applications. Developed by one of the most reputable and widely used digital asset exchanges globally, this solution aims to provide a secure and user-friendly environment where developers and users alike can engage with innovative applications seamlessly.": "該平台是下一代數字網絡，旨在增強分散應用程序的可擴展性，速度和成本效益。該解決方案是由全球最著名，最廣泛使用的數字資產交易所之一開發的，旨在提供一個安全且用戶友好的環境，開發人員和用戶都可以無縫地與創新的應用程序互動。",
    "At its core, this network utilizes advanced scaling technologies that bundle transactions together, enabling them to be processed more efficiently than traditional methods. By doing so, it maintains the robust security and decentralized nature inherited from the foundational digital infrastructure it builds upon, while drastically reducing transaction costs and increasing the number of transactions that can be handled per second.": "本網絡以其核心利用了將交易捆綁在一起的高級規模技術，從而使它們比傳統方法更有效地處理。通過這樣做，它保持了從其建立的基礎數字基礎架構繼承的強大安全性和分散性自然，同時大大降低了交易成本並增加了每秒可以處理的交易數量。",
    "This balance of security, speed, and affordability creates an ideal environment for developers aiming to build scalable decentralized applications without compromising user experience. Whether it’s financial services, gaming, or social platforms, the network’s infrastructure supports a diverse range of use cases that benefit from fast and low-cost interactions.": "這種安全性，速度和負擔能力的平衡為開發人員創造了理想的環境，旨在構建可擴展的分散應用程序而不會損害用戶體驗。無論是金融服務，遊戲還是社交平台，該網絡的基礎架構都支持各種各樣的用例，這些案例受益於快速和低成本互動。",
    "For users, the advantages extend beyond just speed and cost. The network integrates smoothly with widely trusted digital asset platforms, enabling easy onboarding and access to a vast ecosystem of digital assets, including stablecoins, utility tokens, and emerging assets. This seamless connectivity allows users to manage and move their digital assets efficiently across multiple platforms without facing significant barriers.": "對於用戶而言，優勢超出了速度和成本。該網絡與廣泛信任的數字資產平台平穩集成，使人們可以輕鬆入門，並可以訪問大量的數字資產生態系統，包括StableCoins，實用程序代幣和新興資產。這種無縫的連接使用戶可以在多個平台上有效地管理和移動其數字資產，而不會面臨重大障礙。",
    "Businesses and merchants also stand to gain by adopting this platform for their online payment solutions. Its ability to process transactions quickly and with minimal fees makes it particularly attractive for webshops and e-commerce environments, where speed and cost-effectiveness directly impact customer satisfaction and operational efficiency. Additionally, the network’s decentralized nature ensures that payments cannot be easily censored or reversed arbitrarily, providing an added layer of trust and security for merchants.": "企業和商人也將通過為其在線支付解決方案採用此平台來獲得收益。它可以快速處理交易的能力，並以最低的費用使其對網絡商店和電子商務環境特別有吸引力，在這種環境中，速度和成本效益直接影響客戶滿意度和運營效率。此外，該網絡的分散性質確保了付款不能輕易審查或任意逆轉，從而為商人提供了額外的信任和安全層。",
    "Why should you consider using this platform’s native environment for your transactions or webshop payments? Firstly, it offers a frictionless payment experience with near-instant confirmation times, meaning your customers won’t have to wait long to complete purchases. Secondly, the reduced transaction fees help maximize profit margins by minimizing costs that would otherwise be lost to expensive payment processing fees. Thirdly, the wide compatibility with various digital assets enables businesses and users to accept and send payments in multiple forms, increasing flexibility and appeal.": "您為什麼要考慮將此平台的本機環境用於交易或網絡商店付款？首先，它提供了無摩擦的付款經驗，並在近乎固有的確認時間內提供了無摩擦的付款經驗，這意味著您的客戶不必等待很長時間才能完成購買。其次，降低的交易費用通過最大程度地減少成本損失的成本來有助於最大化利潤率，而這些費用將損失昂貴的付款處理費用。第三，與各種數字資產的廣泛兼容性使企業和用戶能夠以多種形式接受和發送付款，從而提高靈活性和吸引力。",
    "Moreover, this network supports programmable money through smart contract technology, allowing for automation of payments, subscriptions, loyalty rewards, and other innovative business models that require conditional or automated transfers. This level of programmability transforms traditional payment flows into dynamic, trustless systems that reduce overhead and improve transparency.": "此外，該網絡通過智能合同技術支持可編程的資金，從而可以自動化付款，訂閱，忠誠度獎勵以及其他需要有條件或自動轉移的創新業務模型。這種可編程性級別將傳統的支付流動轉化為動態，無信任的系統，從而降低開銷並提高透明度。",
    "As the digital economy continues to grow and evolve, this platform represents a critical step towards making decentralized technologies accessible and practical for everyday users and businesses worldwide. Its developer-friendly environment encourages innovation, while its user-focused design ensures that the benefits of speed, low cost, and security are realized in real-world applications.": "隨著數字經濟的不斷發展和發展，該平台代表了使全球日常用戶和企業易於訪問和實用的關鍵一步。其開發人員友好的環境鼓勵創新，而以用戶為中心的設計確保了速度，低成本和安全性的好處在現實世界中實現。",
    "We have integrated support for this platform’s native environment for sending and receiving payments, recognizing its potential to deliver efficient, secure, and cost-effective transactions. Whether you are conducting a single transaction or managing payment flows for an online store, our platform’s support ensures that you can take full advantage of the technology’s benefits for a smooth and reliable payment experience.": "我們對該平台的本地環境進行了綜合支持，以發送和接收付款，並認識到其提供高效，安全和具有成本效益的交易的潛力。無論您是進行一次交易還是管理在線商店的付款流量，我們平台的支持都可以確保您可以充分利用該技術的好處，以獲得平穩可靠的付款體驗。",
    "Learn more about this scalable, secure environment designed for decentralized application development and fast transactions.": "了解有關為分散的應用程序開發和快速交易而設計的可擴展，安全環境的更多信息。",
    "Documentation": "文件",
    "This innovative digital asset is rapidly gaining recognition as a forward-thinking solution within a fast-growing technological environment centered on decentralized digital economies. Though it is relatively new compared to some established digital tokens, it has been carefully engineered to provide distinct advantages and to support a wide variety of pioneering projects and applications built on a highly scalable and efficient digital infrastructure.": "在以分散的數字經濟為中心的快速增長的技術環境中，這種創新的數字資產正在迅速成為一種具有前瞻性的解決方案。儘管與一些已建立的數字代幣相比，它相對較新，但它經過精心設計，以提供不同的優勢，並支持建立在高度可擴展和高效的數字基礎架構上的各種開拓性項目和應用程序。",
    "One of the most notable benefits of this asset is its integration into an advanced ecosystem that allows holders to enjoy exceptionally fast transaction processing times coupled with very low fees. These attributes open up numerous opportunities for developers and users alike, especially in the context of decentralized applications where speed and cost-effectiveness are crucial. The ability to transfer value quickly and inexpensively helps to unlock a wider range of practical uses for digital tokens, expanding their utility far beyond simple exchange.": "該資產最明顯的好處之一是將其整合到一個先進的生態系統中，該系統使持有人可以享受異常快速的交易處理時間，並享受非常低的費用。這些屬性為開發人員和用戶提供了許多機會，尤其是在速度和成本效益至關重要的分散應用程序的背景下。快速和廉價地轉移價值的能力有助於解鎖數字代幣的更廣泛的實際用途，從而將其實用程序擴展到了遠遠超出簡單的交換。",
    "As the network underpinning this asset continues to grow and evolve, it is set to become an essential resource for projects that prioritize community involvement and collaborative growth. This asset’s presence within the ecosystem is expected to stimulate increased engagement, creating a dynamic environment that fosters innovation and supports sustainable development in the ever-changing world of decentralized technologies.": "隨著該資產的基礎網絡不斷增長和發展，它將成為優先選擇社區參與和協作增長的項目的重要資源。預計該資產在生態系統中的存在將刺激增加的參與度，創造一個動態的環境，以促進創新並支持不斷變化的分散技術世界中的可持續發展。",
    "The platform hosting this asset is built with a strong emphasis on security and scalability, ensuring that both current and future projects can operate seamlessly without compromising performance or user experience. This resilient infrastructure is particularly attractive to developers and creators looking to deploy new solutions that demand reliable and cost-effective transactional capabilities, enabling innovation to thrive on a solid foundation.": "託管此資產的平台是建立的，並強調了安全性和可擴展性，以確保當前和未來的項目都可以在不損害性能或用戶體驗的情況下無縫運行。這種有彈性的基礎設施對希望部署新解決方案的開發人員和創建者特別有吸引力，這些解決方案需要可靠且具有成本效益的交易功能，從而使創新能夠在堅實的基礎上蓬勃發展。",
    "Beyond its technical strengths, this asset also plays a vital role in nurturing a vibrant community of users and developers. By offering a suite of tools and incentives designed to encourage active participation and collaboration, it helps to cultivate a thriving ecosystem where innovative ideas can flourish. This community-driven approach is a key driver of long-term growth and a crucial factor in maintaining a competitive edge in an industry characterized by rapid technological advancement.": "除了其技術優勢之外，該資產在培養充滿活力的用戶和開發人員社區方面還起著至關重要的作用。通過提供一套旨在鼓勵積極參與和協作的工具和激勵措施，它有助於培養一個蓬勃發展的生態系統，創新思想可以蓬勃發展。這種社區驅動的方法是長期增長的主要驅動力，也是維持具有快速技術進步的行業中競爭優勢的關鍵因素。",
    "So why choose this asset for your transactions, whether you are sending a single payment or managing a webshop? The answer lies in its speed, security, and affordability. Transactions are confirmed quickly, ensuring that payments can be processed in real-time without frustrating delays. The minimal fees associated with transfers make it an economical choice for both small, everyday purchases and larger financial operations. Moreover, the secure and decentralized nature of this asset protects users from censorship and centralized control, giving you confidence that your transactions remain private and unalterable.": "那麼，為什麼要為您的交易選擇此資產，無論您是發送一筆付款還是管理網絡商店呢？答案在於其速度，安全性和負擔能力。交易得到迅速確認，以確保可以實時處理付款而不會造成令人沮喪的延誤。與轉移相關的最低費用使其成為小型，日常購買和更大金融業務的經濟選擇。此外，該資產的安全和分散性的性質可保護用戶免受審查和集中控制權，使您對交易保持私密和不可改變的信心。",
    "For merchants operating webshops, accepting this digital asset means offering customers a fast, low-cost payment option that can be used globally. It eliminates many of the traditional barriers and fees associated with conventional payment systems, thereby improving cash flow and reducing overhead costs. Customers, in turn, benefit from a seamless checkout experience that is both convenient and secure, encouraging repeat business and expanding market reach.": "對於經營網絡商店的商家，接受此數字資產意味著為客戶提供一個可以在全球使用的快速，低成本的付款選項。它消除了許多與常規支付系統相關的傳統障礙和費用，從而改善了現金流量並降低了間接費用。反過來，客戶受益於既方便又安全的無縫結帳體驗，鼓勵重複業務和擴大市場範圍。",
    "In summary, this emerging digital asset represents far more than just another form of currency. It embodies a commitment to pushing the boundaries of decentralized technology and enhancing the ways in which value is exchanged globally. Its ongoing adoption and integration within a robust and scalable ecosystem signal promising potential for individuals and businesses looking to engage with the future of digital transactions.": "總而言之，這種新興的數字資產不僅代表了另一種形式的貨幣。它體現了推動分散技術的界限並增強全球價值交換方式的承諾。它在強大而可擴展的生態系統信號中的持續採用和集成有希望地潛在的潛力，以尋求與數字交易的未來相關。",
    "We have proudly included this asset as a supported option for sending and receiving payments, enabling our users to benefit from its speed, security, and low fees. Whether you are making a single transaction or running a business online, this asset provides a powerful, efficient, and reliable payment solution for the modern digital economy.": "我們自豪地將此資產包括在內，作為發送和接收付款的支持選擇，使我們的用戶能夠從其速度，安全性和低費用中受益。無論您是進行一次交易還是在線運營業務，該資產都為現代數字經濟提供了強大，高效且可靠的支付解決方案。",
    "This advanced digital asset operates as a decentralized form of stable value, meticulously designed to maintain a close equivalence with the US dollar. Its stability is achieved through a sophisticated framework of automated agreements, often referred to as smart contracts, which utilize collateralized assets to ensure the token’s value remains steady. By removing dependence on centralized authorities or traditional banking institutions, this asset offers users a reliable and censorship-resistant means of exchange, fostering trustless and transparent financial transactions within a modern, highly efficient decentralized network.": "該先進的數字資產是一種穩定價值的分散形式，精心設計，可維持與美元的近距離。它的穩定性是通過複雜的自動協議框架實現的，通常稱為智能合約，該合同利用抵押資產來確保令牌價值保持穩定。通過消除對集中式當局或傳統銀行機構的依賴，該資產為用戶提供了一種可靠且審查的交流方式，在現代，高效的分散網絡中促進了無信任和透明的財務交易。",
    "The technology underlying this asset provides numerous significant advantages, including fast transaction processing speeds and broad compatibility with a well-established digital ecosystem. These attributes create a seamless user experience across a range of financial activities such as lending, borrowing, and trading. By eliminating the vulnerabilities associated with centralized control, this asset empowers individuals and institutions alike to transact with increased confidence and security. Its decentralized nature sets it apart from other similar digital tokens, emphasizing transparency, autonomy, and robust security — qualities that make it highly appealing in today’s rapidly evolving decentralized financial landscape.": "該資產為基礎的技術提供了許多重要的優勢，包括快速交易處理速度以及與建立良好的數字生態系統的廣泛兼容性。這些屬性在一系列財務活動中創造了無縫的用戶體驗，例如貸款，借貸和交易。通過消除與集中控制相關的漏洞，該資產使個人和機構都能以增加信心和安全性進行交易。它的分散性本質使其與其他類似的數字代幣區分開來，強調透明度，自主權和穩健的安全性 - 在當今快速發展的分散金融景觀中，其特質使其具有很高的吸引力。",
    "Beyond its technical strengths, this asset functions as a gateway to a vast and swiftly expanding ecosystem of decentralized financial applications. These applications open new avenues for financial freedom through programmable digital money that transcends geographical boundaries and regulatory constraints. With the ability to transfer funds instantly and at minimal cost, users around the world gain unprecedented access to financial services that were once out of reach, fostering greater economic inclusion and opportunity.": "除了其技術優勢之外，該資產是通向龐大而迅速擴展的分散財務應用生態系統的門戶。這些應用程序通過超越地理邊界和監管限制的可編程數字貨幣為財務自由開闢了新的途徑。由於能夠以最低的成本轉移資金，因此世界各地的用戶獲得了曾經遙不可及的金融服務的前所未有的機會，從而促進了更大的經濟包容性和機會。",
    "The stability and decentralized architecture of this asset serve as a critical foundation for numerous use cases within decentralized finance. It is widely adopted as a medium of exchange, a reliable store of value, and collateral within various protocols. This broad utility enables complex activities such as yield farming, liquidity provision, and automated market making, all of which contribute to a more resilient and efficient financial system that operates without traditional intermediaries. These capabilities help reduce costs and increase accessibility for users globally.": "該資產的穩定性和分散架構是分散融資中眾多用例的關鍵基礎。它被廣泛用作交換的媒介，可靠的價值存儲以及在各種協議中的抵押品。這種廣泛的公用事業實現了複雜的活動，例如產量耕作，流動性提供和自動化市場，所有這些活動都促成了一個更具彈性和高效的金融系統，該系統在沒有傳統中介機構的情況下運作。這些功能有助於降低成本並提高全球用戶的可訪問性。",
    "Additionally, the governance model tied to this asset revolves around a decentralized community of stakeholders who actively participate in key decision-making processes. This democratic framework ensures the system remains adaptable and responsive to emerging challenges and opportunities, thereby reinforcing the asset’s stability and integrity over time. Such a participatory approach exemplifies a broader shift toward decentralized governance in digital finance, empowering users with a direct voice in the ongoing development and management of the ecosystem.": "此外，與該資產相關的治理模式圍繞著積極參與關鍵決策過程的利益相關者的分散社區。這種民主框架確保了該系統保持適應性的適應性，並對新興的挑戰和機遇做出了反應，從而增強了資產的穩定性和隨著時間的流逝。這種參與性的方法體現了在數字融資中向分散管理的更廣泛的轉變，在持續的開發和生態系統管理中以直接發言權賦予用戶。",
    "Why should you consider using this digital asset for your transactions, whether making a single payment or operating an online store? The answer lies in its combination of speed, security, and cost-effectiveness. Transactions are processed rapidly, allowing payments to be confirmed almost instantly, which enhances user experience and reduces waiting times. The minimal transaction fees make it economical for both small everyday purchases and larger business operations. Moreover, the decentralized and censorship-resistant nature of this asset ensures your payments remain private and free from interference by centralized entities, offering peace of mind in all financial interactions.": "您為什麼要考慮將此數字資產用於交易，無論是付款還是經營在線商店？答案在於其速度，安全性和成本效益的結合。交易迅速處理，幾乎可以立即確認付款，從而增強用戶體驗並減少等待時間。最小的交易費用使每天的小額購買和較大的業務運營都經濟。此外，該資產的分散和審查性質的性質可確保您的付款保持私密，並且不受集中式實體的干預，從而在所有財務互動中提供了安心。",
    "For merchants and businesses running webshops, accepting this asset means providing customers with a globally accessible, fast, and low-cost payment option. This not only streamlines the checkout process but also reduces operational expenses by minimizing traditional payment processing fees. Customers benefit from a convenient and secure transaction experience, which encourages loyalty and broadens market reach beyond traditional borders.": "對於運營網絡商店的商家和企業，接受此資產意味著為客戶提供全球訪問，快速和低成本的付款方式。這不僅簡化了結帳過程，而且還通過最大程度地減少傳統的付款處理費來降低運營費用。客戶從便捷且安全的交易經驗中受益，這鼓勵了忠誠度，並擴大了傳統邊界以外的市場範圍。",
    "Looking ahead, the future of this digital asset is bright as it continues to expand its influence within the broader decentralized financial ecosystem. Its unique blend of stability, decentralization, and seamless integration with a high-performance digital network positions it well to support innovation and growth across a wide spectrum of financial services. As the ecosystem matures, this asset is expected to play an increasingly vital role in enabling accessible, efficient, and secure financial transactions worldwide.": "展望未來，該數字資產的未來是光明的，因為它繼續在更廣泛的分散金融生態系統中擴大其影響力。它獨特的穩定性，權力下放和無縫集成與高性能數字網絡的融合，可以很好地支持各種金融服務的創新和增長。隨著生態系統的成熟，預計該資產將在實現全球可訪問，高效和安全的金融交易中發揮越來越重要的作用。",
    "We are pleased to include this asset as one of the supported options for sending and receiving payments on our platform. By doing so, we aim to provide our users with the benefits of fast, secure, and affordable transactions, whether for personal use or business needs. Embracing this digital asset reflects our commitment to offering cutting-edge solutions that enhance your financial experience in the evolving digital economy.": "我們很高興將此資產作為在我們平台上發送和接收付款的支持選擇之一。通過這樣做，我們旨在為用戶提供快速，安全和負擔得起的交易的好處，無論是為了個人使用還是業務需求。擁抱這一數字資產反映了我們對提供尖端解決方案的承諾，從而增強您在不斷發展的數字經濟中的財務經驗。",
    "This particular digital token is specifically designed for participants who thrive on high-risk, high-reward opportunities within the decentralized finance landscape. It captures the bold and adventurous spirit that motivates many enthusiasts to explore innovative financial protocols and experimental projects. By symbolizing a readiness to engage with cutting-edge developments, this token encourages users to challenge traditional financial norms and embrace the dynamic, fast-paced world of decentralized digital assets.": "這個特殊的數字令牌是專門為在分散的金融景觀中以高風險，高級機會蓬勃發展的參與者而設計的。它捕捉了大膽而冒險的精神，激勵許多發燒友探索創新的財務方案和實驗項目。通過象徵著願意參與前沿發展，這個代幣鼓勵用戶挑戰傳統的財務規範，並接受動態，快速的分散數字資產世界。",
    "Holders of this token gain access to a range of exclusive benefits tailored to those pursuing aggressive investment strategies. These benefits often include unique incentives such as enhanced yield farming opportunities, allowing users to earn significant returns by providing liquidity or participating in staking programs. Additionally, this token confers governance rights within its native ecosystem, giving users the power to influence platform decisions, propose improvements, and vote on the future direction of projects they support. This governance feature fosters a strong sense of ownership and community engagement, aligning the interests of token holders with the ongoing success and evolution of the ecosystem.": "該代幣的持有人可以訪問那些追求積極投資策略的人量身定制的一系列獨家利益。這些好處通常包括獨特的激勵措施，例如增強的養殖機會，使用戶能夠通過提供流動性或參與製定計劃來賺取可觀的回報。此外，該代幣賦予其本地生態系統中的治理權利，從而賦予用戶影響平台決策，提出改進以及對他們支持的項目的未來方向進行投票的能力。該治理特徵促進了強烈的所有權和社區參與感，使代幣持有人的利益與生態系統的持續成功和演變保持一致。",
    "As the supporting network continues to develop and expand, this token serves as a cornerstone for a community that values innovation, experimentation, and active participation. It appeals to users seeking deep engagement with emerging decentralized applications that offer potentially significant rewards but also entail higher risks. This vibrant environment creates fertile ground for pioneering ideas and projects that push boundaries and explore novel use cases within decentralized finance.": "隨著支持網絡的不斷發展和擴展，該代幣是重視創新，實驗和積極參與的社區的基石。它吸引了尋求深入參與新興分散應用程序的用戶，這些應用程序提供了潛在的重大獎勵，但也帶來了更高的風險。這個充滿活力的環境為開創性的思想和項目創造了肥沃的地面，這些想法和項目在分散融資內探索了界限並探索新穎的用例。",
    "The token’s ecosystem is distinguished by a vibrant and engaged user base that thrives on collaboration and shared vision. Community-driven initiatives and decentralized governance structures enable stakeholders to contribute meaningfully to the ongoing development and refinement of protocols. This ensures the ecosystem remains flexible and responsive to shifting market conditions and technological advances. Such a collaborative spirit is essential to maintaining the ecosystem’s relevance and competitive edge as it evolves over time.": "令牌的生態系統的特色是一個充滿活力的用戶群，以協作和共同的願景壯成長。社區驅動的計劃和分散的治理結構使利益相關者能夠為持續的發展和完善協議做出有意義的貢獻。這樣可以確保生態系統保持靈活性和對變化的市場狀況和技術進步的反應。這種協作精神對於維持生態系統的相關性和競爭優勢至關重要，隨著時間的流逝而發展。",
    "Moreover, the infrastructure supporting this token is engineered for efficiency and scalability, capable of handling complex financial operations seamlessly. This allows users to execute sophisticated investment strategies with ease. Within this robust environment, participants can explore a diverse array of financial products, including leveraged trading, liquidity mining, and other advanced mechanisms designed to maximize returns. The combination of cutting-edge technology and decentralized governance provides a unique space where risk-tolerant investors can innovate and experiment confidently.": "此外，支持該代幣的基礎架構是為效率和可擴展性而設計的，能夠無縫處理複雜的金融運營。這使用戶可以輕鬆執行複雜的投資策略。在這個健壯的環境中，參與者可以探索各種各樣的金融產品，包括槓桿交易，流動性挖掘以及其他旨在最大化回報的高級機制。尖端技術和分散治理的結合提供了一個獨特的空間，具有冒險的投資者可以自信地進行創新和實驗。",
    "Why should you consider using this token for your transactions, whether making single payments or operating a webshop? The answer lies in its unique alignment with the needs of users who embrace financial innovation and are comfortable navigating higher volatility for the chance of substantial rewards. Transactions executed with this asset benefit from swift confirmation times and relatively low fees compared to traditional financial systems, making it suitable for both everyday purchases and larger-scale commercial operations. Additionally, its governance and community involvement features add value by creating a more transparent and user-focused ecosystem.": "您為什麼要考慮將此令牌用於交易，無論是進行單付款還是操作網絡商店？答案在於其獨特的一致性與擁抱財務創新並易於導航波動率的用戶需求的獨特一致，以獲得豐厚的回報。與傳統金融系統相比，用此資產進行的交易受益於快速確認時間和相對較低的費用，這使其適合日常購買和大規模的商業運營。此外，其治理和社區參與特徵通過創建一個更透明和以用戶為中心的生態系統來增加價值。",
    "For merchants and online store operators, accepting this token offers customers a novel payment option that combines speed, affordability, and a connection to an engaged community. This can enhance customer experience by providing seamless checkout processes and fostering trust in an increasingly decentralized digital economy. Businesses can also benefit from lower transaction costs and faster settlement times, contributing to improved cash flow management and greater operational efficiency.": "對於商家和在線商店運營商，接受此代幣為客戶提供了一種新穎的付款方式，可以結合速度，負擔能力和與參與社區的聯繫。這可以通過提供無縫結帳流程並促進日益分散的數字經濟的信任來增強客戶體驗。企業還可以從較低的交易成本和更快的結算時間中受益，從而有助於改善現金流管理和更高的運營效率。",
    "Looking forward, this token is poised to play an integral role in promoting a culture of innovation and growth within the decentralized finance sector. Its synergy with a high-performance, scalable infrastructure ensures it can support a broad spectrum of financial innovations, attracting a diverse and motivated user base. As the ecosystem matures, this token will continue to draw individuals eager to participate in pioneering projects and help shape the future of decentralized financial services.": "展望未來，這個代幣有望在促進分散金融領域的創新和增長文化中發揮不可或缺的作用。它與高性能，可擴展的基礎架構的協同作用確保了它可以支持廣泛的金融創新，從而吸引了多樣化和積極進取的用戶群。隨著生態系統的成熟，這個令牌將繼續吸引渴望參與開拓性項目的個人，並幫助塑造分散金融服務的未來。",
    "In conclusion, this token represents more than a digital asset—it embodies a spirit of daring exploration and financial experimentation. It empowers users to engage with transformative technologies and access a dynamic ecosystem where high-risk strategies offer potentially high rewards, all backed by a strong, collaborative community and sophisticated technological infrastructure.": "總之，這個令牌不僅代表了數字資產，而且還體現了大膽探索和財務實驗的精神。它使用戶能夠參與變革性技術，並訪問一個動態的生態系統，在該系統中，高風險策略提供了潛在的高獎勵，所有這些都得到了強大，協作的社區和復雜的技術基礎架構的支持。",
    "We have included this token as a supported option for sending and receiving payments, enabling our users to leverage its advantages in speed, efficiency, and community-driven governance. Whether for single transactions or business operations, this asset provides a powerful and flexible solution for modern digital payments.": "我們將這個代幣作為發送和接收付款的支持選擇，使我們的用戶能夠利用其在速度，效率和社區驅動的治理方面的優勢。無論是用於單項交易還是業務運營，該資產都為現代數字支付提供了強大而靈活的解決方案。",
    "This native digital asset serves as the fundamental unit powering a vast and diverse ecosystem of decentralized applications and automated smart agreements. Acting as the essential fuel for a multitude of decentralized platforms, it enables seamless and secure execution of complex operations without relying on traditional intermediaries. Within a cutting-edge technological environment that prioritizes scalability and efficiency, this asset supports developers and users alike by facilitating transactions that are not only fast but also cost-effective, ensuring a smooth and accessible user experience.": "這個本地數字資產是為分散應用程序和自動化智能協議的龐大而多樣化的生態系統提供動力的基本單位。它是多種分散平台的必要燃料，它可以無縫且安全地執行複雜的操作，而無需依靠傳統的中介機構。在優先級可擴展性和效率的尖端技術環境中，該資產通過促進不僅快速而且具有成本效益的交易來支持開發人員和用戶，從而確保了平穩且可訪問的用戶體驗。",
    "The advanced infrastructure behind this asset leverages innovative scaling solutions to significantly reduce transaction costs and processing times. This makes it particularly attractive for a wide range of use cases, including interacting with decentralized applications, providing liquidity to various protocols, or transferring value rapidly across networks. The efficiency gains derived from this infrastructure empower users to engage more actively and confidently in decentralized finance activities, while developers benefit from a reliable foundation on which to build scalable applications.": "該資產背後的先進基礎設施利用創新的擴展解決方案可顯著減少交易成本和處理時間。這使得它在廣泛的用例中特別有吸引力，包括與分散應用程序進行交互，為各種協議提供流動性，或在整個網絡之間迅速轉移價值。從該基礎設施中獲得的效率提高使用戶能夠更積極，自信地參與分散的金融活動，而開發人員則從可靠的基礎上受益於構建可擴展應用程序的可靠基礎。",
    "This digital asset’s widespread recognition and adoption have positioned it as a cornerstone within the decentralized financial landscape. Beyond its role as a medium of exchange, it functions as collateral within numerous lending platforms, enabling users to borrow or lend assets in a trustless environment. It also plays a vital part in staking mechanisms that support network security and governance frameworks, granting holders a voice in important protocol decisions. These multifaceted functionalities highlight the asset’s versatility and essential nature in fostering a dynamic and user-driven decentralized economy.": "這種數字資產的廣泛認可和採用將其定位為分散的金融景觀中的基石。除了作為交換媒介的角色之外，它在眾多貸款平台中充當抵押品，使用戶能夠在無信任的環境中藉入或借入資產。它還在支持網絡安全和治理框架的陳述機制中起著至關重要的作用，使持有人在重要的協議決策中發表聲音。這些多方面的功能強調了資產在促進動態和用戶驅動的分散經濟方面的多功能性和本質。",
    "Why should you consider using this asset for your transactions, whether for single payments or within a webshop environment? Its strengths lie in its proven security record, broad acceptance, and compatibility with a vast array of decentralized applications. Transactions made using this asset benefit from rapid confirmation times and reduced fees, which enhances the overall user experience and makes it ideal for everyday commerce as well as more complex financial operations. Additionally, its established ecosystem ensures continual innovation and development, providing users with ongoing improvements and expanding opportunities.": "您為什麼要考慮將此資產用於交易，無論是用於單付款還是在網絡商店環境中？它的優勢在於其可靠的安全記錄，廣泛接受以及與各種分散應用程序的兼容性。使用此資產進行的交易受益於快速確認時間和減少費用，從而增強了整體用戶體驗，並使其非常適合日常貿易以及更複雜的財務運營。此外，其既定的生態系統可確保持續的創新和發展，從而為用戶提供持續的改進和擴大機會。",
    "For merchants and business owners, integrating this asset as a payment method offers several advantages. Customers gain access to a widely trusted and efficient payment option that supports instant and secure transactions. This can help reduce overhead costs associated with traditional payment processors, improve cash flow with quicker settlement times, and appeal to a tech-savvy clientele eager to engage with the latest digital payment technologies. The asset’s interoperability also means it can seamlessly interact with other decentralized services, unlocking further potential for innovative business solutions.": "對於商人和企業主，將此資產作為付款方式整合提供了幾個優勢。客戶可以訪問一個支持即時和安全交易的廣泛信任和高效的付款選項。這可以幫助降低與傳統支付處理器相關的間接費用，通過更快的和解時間改善現金流量，並吸引渴望與最新數字支付技術互動的技術客戶。資產的互操作性還意味著它可以與其他分散的服務無縫互動，從而為創新的業務解決方案提供了進一步的潛力。",
    "Looking ahead, this digital asset continues to maintain a pivotal role in shaping the future of decentralized finance and digital economies. Its integration with a scalable and high-performance infrastructure ensures it remains a preferred choice for users and developers seeking a robust, versatile, and secure asset. As the ecosystem matures and expands, it is expected to support an ever-growing variety of financial applications, from simple payments to complex decentralized protocols, driving forward the evolution of digital finance.": "展望未來，該數字資產在塑造分散金融和數字經濟體的未來方面繼續保持著關鍵的作用。它與可擴展和高性能的基礎架構的集成確保了它仍然是尋求強大，多功能和安全資產的用戶和開發人員的首選選擇。隨著生態系統的成熟和擴展，預計將支持不斷增長的各種財務應用，從簡單付款到復雜的分散協議，推動了數字金融的發展。",
    "In summary, this native digital asset embodies the core principles of decentralization, security, and scalability. It empowers users to interact confidently with a broad spectrum of decentralized services, offering a reliable medium of exchange and a powerful tool for financial innovation. By choosing to transact with this asset, you are participating in a dynamic and continually evolving ecosystem built for the future of digital finance.": "總而言之，該本地數字資產體現了權力下放，安全性和可擴展性的核心原則。它使用戶能夠自信地與各種分散服務，提供可靠的交換媒介和有力的金融創新工具。通過選擇與該資產進行交易，您將參加為數字金融的未來而建立的動態且不斷發展的生態系統。",
    "We have included this asset as an option for sending and receiving payments, providing our users with access to its speed, efficiency, and extensive ecosystem. Whether you are making a one-time payment or running an online store, this asset offers a versatile and dependable solution for all your digital transaction needs.": "我們將此資產包括在內，作為發送和接收付款的選項，使我們的用戶可以訪問其速度，效率和廣泛的生態系統。無論您是進行一次性付款還是經營在線商店，此資產都可以為您所有的數字交易需求提供多功能且可靠的解決方案。",
    "This innovative digital asset functions as a vital decentralized network designed to securely connect external, real-world information with automated digital agreements operating on a decentralized platform. By acting as a reliable bridge between off-chain data sources and on-chain applications, it enhances the overall accuracy, security, and trustworthiness of decentralized services. Within this advanced technological environment, this asset plays a key role in ensuring that digital agreements can respond to real-world events and data inputs without relying on centralized intermediaries, thereby maintaining the integrity and autonomy of decentralized applications.": "這種創新的數字資產是一個重要的分散網絡，旨在將外部，現實世界的信息與在分散平台上運行的自動數字協議安全地聯繫起來。通過充當鍊鍊數據源和鏈上應用之間的可靠橋樑，它可以提高分散服務的整體準確性，安全性和可信賴性。在這個先進的技術環境中，該資產在確保數字協議可以響應現實世界事件和數據輸入的情況下起著關鍵作用，而無需依靠集中式中介機構，從而維持了分散應用程序的完整性和自主權。",
    "The network supporting this asset enables decentralized applications to access a wide variety of external data streams that are otherwise unavailable directly on the platform. This includes, but is not limited to, financial market prices, weather reports, sports results, and other critical information that smart contracts require to execute complex, condition-based actions. By providing tamper-resistant and cryptographically verified data, this infrastructure significantly reduces the risk of manipulation or errors, making it indispensable for applications that demand high levels of accuracy and trust.": "支持該資產的網絡使分散的應用程序能夠訪問平台上直接無法使用的各種外部數據流。這包括但不限於金融市場價格，天氣報告，體育業績以及智能合約執行基於復雜的，基於條件的行動所需的其他關鍵信息。通過提供耐篡改和密碼驗證的數據，該基礎設施大大降低了操縱或錯誤的風險，這對於需要高度準確性和信任的應用程序是必不可少的。",
    "In practical terms, this decentralized oracle network expands the possibilities for developers and users by enabling the creation of sophisticated decentralized applications across various industries. For example, decentralized finance protocols can rely on accurate price feeds to automate lending, borrowing, and trading functions with confidence. Similarly, gaming applications can utilize real-world event outcomes to create immersive and fair experiences. This seamless integration of off-chain data fuels innovation and broadens the scope of use cases beyond what was previously feasible.": "實際上，這個分散的Oracle網絡通過促進各個行業的複雜分散應用程序的創建，擴大了開發人員和用戶的可能性。例如，分散的財務協議可以依靠準確的價格提要來自信地自信地自動借貸，借貸和交易職能。同樣，遊戲應用程序可以利用現實世界中的事件成果來創造身臨其境和公平的體驗。這種非鏈數據的無縫集成為創新提供了創新，並擴大了用例的範圍，而不是以前可行的。",
    "Why should you consider using this asset for your transactions, or integrating it into your business, such as a webshop? The answer lies in the enhanced trust and reliability it brings to digital agreements and automated processes. When your applications depend on accurate external information, using this decentralized oracle infrastructure ensures that the data feeding your contracts is secure and resistant to censorship or tampering. This not only protects the integrity of transactions but also builds confidence among users and customers, knowing that outcomes are based on verified real-world inputs.": "您為什麼要考慮將此資產用於您的交易，或將其集成到您的業務中，例如網絡商店？答案在於它帶給數字協議和自動化流程的增強信任和可靠性。當您的應用程序依賴於準確的外部信息時，使用此分散的Oracle基礎架構確保提供合同的數據是安全的，並且可以抵抗審查或篡改。這不僅可以保護交易的完整性，而且還可以在用戶和客戶之間建立信心，因為他們知道結果是基於經過驗證的現實世界輸入的。",
    "For merchants and service providers, incorporating this asset as part of your payment or operational ecosystem can enable new functionalities and automation capabilities. It allows for smart contracts that respond dynamically to external events, such as adjusting prices based on market conditions or releasing payments only after verification of delivery or service completion. This can streamline business processes, reduce disputes, and enhance customer satisfaction through transparency and reliability.": "對於商人和服務提供商，將此資產納入您的付款或運營生態系統的一部分，可以實現新的功能和自動化功能。它允許智能合同對外部事件進行動態響應，例如根據市場條件調整價格或僅在驗證交付或服務完成後才付款。這可以通過透明度和可靠性來簡化業務流程，減少爭議並提高客戶滿意度。",
    "Furthermore, this asset contributes to a more resilient and decentralized internet infrastructure by removing the need for centralized data providers, which are often single points of failure or manipulation. By participating in or leveraging this network, you become part of a broader movement towards decentralized trust systems that empower users and businesses alike with greater control and security.": "此外，該資產通過消除對集中數據提供商的需求，這通常是單一的失敗或操縱點，從而有助於更具彈性和分散的互聯網基礎架構。通過參與或利用該網絡，您將成為向分散的信任系統進行更廣泛的運動的一部分，該系統使用戶和企業具有更大的控制和安全性。",
    "Looking ahead, the role of this asset and its network is expected to grow substantially as decentralized applications become more sophisticated and dependent on accurate real-world data. Its ability to securely bridge the gap between off-chain information and on-chain logic will continue to drive innovation across sectors such as finance, insurance, supply chain, gaming, and beyond.": "展望未來，隨著分散應用程序變得更加複雜並取決於準確的現實世界數據，該資產及其網絡的作用將大大增長。它可以安全地彌合鍊鍊信息和鏈上邏輯之間的差距的能力將繼續推動跨金融，保險，供應鏈，遊戲等領域的創新。",
    "In conclusion, this digital asset represents a foundational piece of infrastructure for the next generation of decentralized technologies. It enables trustworthy, secure, and efficient connections between external data sources and decentralized applications, unlocking new potential for automation and intelligent contracts. We have included this asset as an option for sending and receiving payments, ensuring our users benefit from its reliability and the expanded capabilities it brings to the decentralized ecosystem.": "總之，該數字資產代表了下一代分散技術的基礎構件。它可以在外部數據源和分散應用程序之間進行可信賴，安全和高效的連接，從而解開了自動化和智能合同的新潛力。我們將此資產包括在內，作為發送和接收付款的選項，確保我們的用戶從其可靠性以及它帶給分散的生態系統的擴展功能中受益。",
    "This specialized digital token is crafted to serve niche communities and unique projects within a growing decentralized digital environment. Unlike mainstream digital assets, this token is tailored to provide distinct identity and utility to its holders, fostering a sense of belonging and active participation within specific circles. Its primary purpose is to encourage creativity, engagement, and collaboration among users who share common interests or goals, thereby enriching the overall ecosystem with diverse and innovative use cases.": "這種專業的數字代幣旨在為生態市場和獨特的項目提供分散的數字環境中的獨特項目。與主流數字資產不同，該代幣旨在為其持有人提供獨特的身份和實用性，從而增強了在特定圈子中的歸屬感和積極參與感。它的主要目的是鼓勵共享共同利益或目標的用戶之間的創造力，參與度和協作，從而通過多種和創新的用例豐富整體生態系統。",
    "One of the key advantages of this token lies in its integration within a highly efficient and scalable network that supports rapid transaction processing with minimal fees. These attributes make it particularly well-suited for applications involving micro-transactions, where users can send small amounts quickly and cost-effectively. This capability is essential for use cases such as digital rewards systems, loyalty programs, and gamification strategies within decentralized applications, where frequent, low-value transactions are common and need to be handled seamlessly.": "該代幣的關鍵優勢之一在於其在高效且可擴展的網絡中的集成，該網絡支持快速交易處理，並以最少的費用進行。這些屬性使其特別適合涉及微型交易的應用，用戶可以快速和成本效益地發送少量。此功能對於分散應用程序中的數字獎勵系統，忠誠度計劃和遊戲化策略等用例至關重要，在這些應用程序中，頻繁，低價值交易很常見，需要無縫處理。",
    "In addition to its technical benefits, this token promotes community-driven growth by incentivizing participation and creativity. Holders are often motivated to engage in activities that enhance the ecosystem, whether through contributing content, participating in governance, or supporting specialized projects that rely on this token as a medium of exchange or a symbol of membership. This sense of ownership and involvement helps create a vibrant, interactive environment where users feel valued and connected.": "除了其技術收益外，該代幣還通過激勵參與和創造力來促進社區驅動的增長。持有人通常會激勵從事增強生態系統的活動，無論是通過貢獻內容，參與治理，還是支持依靠這一代幣作為交換媒介的專業項目或成員資格的象徵。這種所有權和參與感有助於創造一個充滿活力的互動環境，用戶感到有價值和連接。",
    "Why should you consider using this token for transactions, whether for single payments or integrating it into your webshop? Its low transaction costs and rapid processing times make it an excellent choice for everyday use cases, particularly where frequent small payments are involved. This could include tipping creators, rewarding customers, or enabling easy and instant micro-purchases without worrying about high fees or delays that often accompany traditional payment methods.": "為什麼要考慮將此代幣用於交易，無論是用於單付款還是將其集成到網絡商店中？其低交易成本和快速處理時間使其成為日常用例的絕佳選擇，尤其是在涉及頻繁付款的情況下。這可能包括小費創作者，獎勵客戶，或者可以輕鬆而即時的微型購買，而不必擔心通常伴隨傳統付款方式的高費用或延誤。",
    "Furthermore, using this token within a webshop environment can enhance customer experience by providing novel ways to engage and reward buyers. It allows merchants to implement loyalty points, limited-time offers, or exclusive access passes that are tokenized and easily transferable, creating a more interactive and rewarding shopping journey. The decentralized nature of the token also offers greater transparency and security, reducing the risk of fraud or chargebacks.": "此外，在網絡商店環境中使用此令牌可以通過提供新穎的方式來吸引和獎勵買家來增強客戶體驗。它允許商人實施忠誠度點，限時報價或獨家訪問通行證，這些通行證被令牌化且易於轉讓，從而創造了更具互動性和有意義的購物旅程。令牌的分散性質還提供了更大的透明度和安全性，從而降低了欺詐或拒絕的風險。",
    "From a broader perspective, this token helps diversify the digital economy by adding depth and specificity to the array of assets available to users. It supports the creation of micro-economies where unique communities can thrive, innovate, and experiment with new forms of interaction and value exchange. As such, it plays a crucial role in pushing the boundaries of what decentralized technology can achieve, particularly in niche sectors and creative spaces.": "從更廣泛的角度來看，這個代幣通過為用戶可用的一系列資產增加深度和特異性來幫助多樣化數字經濟。它支持創建微觀經濟學的，在這種情況下，獨特的社區可以以新的互動和價值交換形式蓬勃發展，創新和實驗。因此，它在突破分散技術可以實現的邊界方面起著至關重要的作用，尤其是在利基領域和創意空間中。",
    "Looking forward, as the underlying network continues to grow and attract more users and developers, this token is poised to become an integral part of a diverse and dynamic token ecosystem. Its focus on community engagement and specialized utility ensures that it will maintain relevance by adapting to the evolving needs of its users and the projects it supports.": "展望未來，隨著基礎網絡的不斷增長並吸引更多用戶和開發人員，該令牌有望成為多樣化和動態的代幣生態系統中不可或缺的一部分。它對社區參與和專業公用事業的關注確保通過適應其用戶的不斷發展需求及其支持的項目來保持相關性。",
    "In summary, this digital asset represents more than just a transactional tool—it embodies a commitment to fostering innovation, creativity, and active participation within specialized communities. By enabling fast, affordable transactions and supporting unique use cases, it enhances the decentralized ecosystem and offers meaningful benefits to its users. We have included this asset as a supported option for sending and receiving payments, allowing our users to take full advantage of its unique features and the opportunities it presents.": "總而言之，該數字資產不僅代表了一種交易工具，還代表了促進創新，創造力和在專業社區中積極參與的承諾。通過實現快速，負擔得起的交易並支持獨特的用例，它可以增強分散的生態系統，並為其用戶提供有意義的好處。我們將該資產作為發送和接收付款的支持選擇，使我們的用戶可以充分利用其獨特的功能及其提供的機會。",
    "This versatile digital token is designed to empower a wide range of decentralized applications and community-driven initiatives within a modern, scalable digital ecosystem. By combining robust security measures with enhanced scalability features, this asset provides a unique blend of reliability and efficiency that supports innovative projects and collaborative efforts. Its architecture is built to handle a high volume of transactions swiftly, making it an ideal choice for developers and users who demand both performance and security in their digital interactions.": "這種多功能的數字代幣旨在賦予現代可擴展的數字生態系統中的各種分散應用程序和社區驅動的計劃。通過將強大的安全措施與增強的可擴展性功能相結合，該資產提供了可靠性和效率的獨特融合，以支持創新的項目和協作努力。它的體系結構旨在迅速處理大量交易，對於在數字互動中既需要性能和安全性的開發人員和用戶來說是理想的選擇）。",
    "One of the core strengths of this token lies in its programmability, which allows it to be used in various decentralized finance (DeFi) activities. Users can engage in lending, borrowing, staking, and liquidity provision, leveraging the token’s flexible features to maximize their financial strategies. Additionally, it plays a vital role in governance frameworks, granting holders the ability to participate in decision-making processes that shape the direction of platforms and projects within its ecosystem. This democratic element fosters a sense of ownership and collective responsibility among community members, driving sustained growth and innovation.": "該代幣的核心優勢之一在於其可編程性，它允許其用於各種分散的金融（DEFI）活動。用戶可以從事貸款，借貸，積分和流動性提供，利用令牌靈活的功能來最大化其財務策略。此外，它在治理框架中起著至關重要的作用，使持有人能夠參與塑造其生態系統中平台和項目方向的決策過程。這種民主元素促進了社區成員的所有權和集體責任感，推動了持續的增長和創新。",
    "The scalability of the underlying platform enables this token to support applications that require rapid and cost-effective transactions without sacrificing security. This makes it particularly appealing for developers aiming to build decentralized apps (dApps) that can reach a broad audience without being hindered by slow transaction times or high fees. The token’s design ensures that these applications remain accessible and user-friendly, encouraging widespread adoption and diverse use cases.": "基礎平台的可伸縮性使該令牌能夠支持需要快速且具有成本效益的交易的應用程序，而無需犧牲安全性。對於旨在建立分散的應用程序（DAPP）的開發人員而言，這一點非常吸引人，這些應用程序可能會吸引廣泛的受眾，而不會因緩慢的交易時間或高費用而阻礙。令牌設計可確保這些應用程序保持易於訪問和用戶友好，從而鼓勵廣泛採用和不同的用例。",
    "Why should you consider using this digital token for your transactions, whether for single payments or integrating it into an online store? Its fast transaction speeds and low fees make it a practical choice for everyday use, including micro-payments and larger purchases alike. For merchants, accepting this token means providing customers with a seamless and efficient payment option that enhances the shopping experience and reduces overhead costs related to traditional payment processing.": "您為什麼要考慮將此數字令牌用於您的交易，無論是單付款還是將其集成到在線商店中？它的快速交易速度和低費用使其成為日常使用的實用選擇，包括微型付款和較大的購買。對於商人來說，接受這個令牌意味著為客戶提供無縫有效的付款方式，以增強購物體驗並降低與傳統付款處理相關的間接費用。",
    "Moreover, this token’s programmable nature allows businesses to create customized incentives and loyalty programs, boosting customer engagement and retention. For instance, rewards can be automatically distributed through smart contracts, making promotional campaigns more transparent and reliable. This adds a layer of innovation to commerce that traditional payment methods cannot easily replicate.": "此外，該代幣的可編程性質允許企業創建自定義的激勵措施和忠誠度計劃，從而提高客戶參與和保留。例如，可以通過智能合約自動分配獎勵，從而使促銷活動更加透明和可靠。這為商業增加了一層創新，傳統的付款方式無法輕易複製。",
    "From the user’s perspective, utilizing this token grants access to a growing ecosystem of decentralized applications and services. Whether participating in governance votes, exploring DeFi opportunities, or simply making fast and affordable payments, users benefit from a flexible and secure digital asset designed to adapt to their needs. The token’s community-driven development ensures continuous improvements and evolving features that keep it relevant in a fast-changing landscape.": "從用戶的角度來看，利用這一代幣贈款訪問了不斷增長的分散應用程序和服務的生態系統。無論是參與治理投票，探索Defi機會，還是僅僅賺取快速和負擔得起的付款，用戶都可以從旨在適應其需求的靈活且安全的數字資產中受益。令牌以社區為導向的發展確保了持續的改進和不斷發展的功能，使其在快速變化的景觀中具有重要意義。",
    "As the adoption of the underlying network expands, this token is set to become a foundational component of a robust, scalable ecosystem. Its unique combination of security, speed, and programmability positions it as a preferred asset for developers and users alike, fostering innovation and broadening the horizons of decentralized technology.": "隨著基礎網絡的採用擴展，該代幣將成為強大的可擴展生態系統的基礎組成部分。其安全性，速度和可編程性的獨特組合將其定位為開發人員和用戶的首選資產，從而促進了創新並擴大了分散技術的視野。",
    "In conclusion, this token represents more than just a medium of exchange—it is a gateway to a dynamic, community-oriented ecosystem where users have the power to influence development and participate in cutting-edge decentralized solutions. We have included this token as an option for sending and receiving payments, allowing our users to benefit from its speed, affordability, and versatility in both single transactions and webshop integrations.": "總之，這個令牌不僅代表了交流的媒介，而且是通向動態，面向社區的生態系統的門戶，用戶有權影響開發並參與前沿分散的解決方案。我們將這個代幣作為發送和接收付款的選項，使我們的用戶可以從單個交易和WebShop集成中受益於其速度，負擔能力和多功能性。",
    "This particular digital asset is a fully backed stable token designed to maintain a steady value closely aligned with the US dollar. It is built to offer transparency, liquidity, and financial stability within a modern, efficient decentralized network. Issued by a trusted and regulated entity, this asset serves as a reliable medium of exchange that bridges the gap between traditional finance and the decentralized digital economy. Its fully reserved backing ensures that each token corresponds to an equivalent amount of fiat currency held in reserve, providing users with confidence in its stability and security.": "該特定的數字資產是一個完全背後的穩定令牌，旨在保持與美元緊密一致的穩定價值。它旨在在現代，有效的分散網絡中提供透明度，流動性和財務穩定性。該資產由受信任和受監管的實體發行，是一種可靠的交換媒介，彌合了傳統金融與分散數字經濟之間的差距。它的完全預留的支持確保每個令牌都對應於儲備金中的同等數量的法定貨幣，從而使用戶對其穩定性和安全性充滿信心。",
    "One of the main advantages of this stable digital asset is its ability to facilitate fast and low-cost transactions. Unlike many other tokens, it does not suffer from the volatility commonly seen in decentralized finance markets, making it an ideal option for users seeking a stable store of value while remaining fully engaged in blockchain activities. This stability is particularly valuable for traders, lenders, and borrowers who require a predictable asset to mitigate risks without leaving the decentralized ecosystem.": "這種穩定的數字資產的主要優點之一是它促進快速和低成本交易的能力。與許多其他代幣不同，它並不遭受分散的金融市場中常見的波動性，這是尋求穩定價值存儲的用戶的理想選擇，同時保持完全從事區塊鏈活動。這種穩定對於需要可預測資產來減輕風險而無需離開分散的生態系統的貿易商，貸方和借款人特別有價值。",
    "This asset plays a critical role for users involved in decentralized finance (DeFi) applications, especially those who want to avoid market volatility but still participate in various financial services. By using this stable token, individuals can seamlessly swap assets, provide liquidity, and engage in yield farming opportunities on native decentralized platforms. Its wide acceptance makes it a go-to option for both retail investors and institutions looking to transact or hold value within a secure and regulated environment.": "該資產對於參與分散金融（DEFI）應用程序的用戶，尤其是那些想要避免市場波動但仍在參與各種金融服務的用戶起著關鍵作用。通過使用這種穩定的令牌，個人可以無縫交換資產，提供流動性並在本地分散平台上養成養殖機會。它的廣泛接受度使其成為零售投資者和希望在安全和受監管的環境中交易或持有價值的機構的首選。",
    "The integration of this stable token into a scalable and user-friendly decentralized economy enhances its utility even further. It supports programmable smart contracts that enable a wide range of financial products and services to operate efficiently. Developers benefit from its auditability and regulatory compliance, which reduce risks associated with unregulated tokens and foster trust in the overall ecosystem. These features make it an indispensable building block for new Web3 applications aiming to deliver transparent, secure, and seamless user experiences.": "將這個穩定的令牌集成到可擴展和用戶友好的分散經濟中，進一步增強了其實用性。它支持可編程的智能合約，使各種金融產品和服務能夠有效運營。開發人員受益於其可喚起性和法規合規性，這降低了與不受監管的令牌相關的風險，並促進了整體生態系統的信任。這些功能使其成為新的Web3應用程序必不可少的構建塊，旨在提供透明，安全和無縫的用戶體驗。",
    "Why should you consider using this stable digital asset for your transactions, whether for single payments or incorporating it into an online store? The answer lies in its combination of reliability, speed, and cost efficiency. For everyday users, it offers a dependable way to send and receive payments without worrying about sudden fluctuations in value. For merchants and webshop owners, accepting this token means providing customers with a seamless payment option that reduces fees compared to traditional credit card processing, while also enabling instant settlement and cross-border transactions.": "為什麼要考慮將此穩定的數字資產用於您的交易，無論是用於單付款還是將其納入在線商店中？答案在於其可靠性，速度和成本效率的結合。對於日常用戶，它提供了一種可靠的方式來發送和接收付款，而不必擔心突然的價值波動。對於商人和網絡商店所有者，接受此代幣意味著為客戶提供與傳統信用卡處理相比減少費用的無縫付款選項，同時還可以實現即時和解和跨境交易。",
    "In addition, using this asset in your business or personal transactions opens doors to programmable financial capabilities. For example, smart contracts can automate payment distribution, enable escrow services, or implement loyalty and reward programs—all of which can be done transparently and without intermediaries. This level of automation not only enhances operational efficiency but also builds customer trust by ensuring fair and timely execution of agreements.": "此外，在您的業務或個人交易中使用此資產還可以為可編程的財務能力打開門。例如，智能合約可以自動化支付分配，啟用託管服務或實施忠誠度和獎勵計劃 - 所有這些都可以透明地完成，也可以不用中間人完成。這種自動化級別不僅提高了運營效率，而且通過確保公平和及時執行協議來建立客戶信任。",
    "For users and institutions looking to remain fully engaged in the evolving decentralized ecosystem, this stable token provides a crucial safe harbor from volatility while maintaining all the benefits of blockchain technology. Its compatibility with a broad range of decentralized applications means it can be seamlessly integrated into diverse financial workflows, supporting everything from simple transfers to complex DeFi strategies.": "對於希望完全參與不斷發展的分散生態系統的用戶和機構，該穩定的令牌為波動性提供了一個至關重要的安全港，同時保持區塊鏈技術的所有好處。它與廣泛的分散應用程序的兼容性意味著可以將其無縫集成到各種財務工作流中，從而支持從簡單轉移到復雜的Fefi策略的所有內容。",
    "We have included this stable digital asset as an option for sending and receiving payments on our platform. This inclusion allows our users to benefit from its transparency, efficiency, and reliability, whether making single transactions or integrating it as a payment method in webshops. By embracing this asset, we are helping to facilitate a more accessible, stable, and scalable digital economy for everyone involved.": "我們將此穩定的數字資產包括在我們的平台上發送和接收付款的選擇。這種包含使我們的用戶可以從其透明度，效率和可靠性中受益，無論是進行單個交易還是將其作為網絡商店中的付款方式集成。通過擁抱這項資產，我們正在幫助為每個參與人員提供更容易獲得，穩定和可擴展的數字經濟。",
    "This particular digital asset stands as one of the most established and widely utilized stable tokens within the evolving decentralized finance space. Designed to maintain a steady value pegged one-to-one with the US dollar, it serves as a dependable store of value that allows users to navigate the often volatile landscape of digital assets with greater confidence. Operating within a highly scalable and efficient decentralized network, this stable token facilitates fast, secure, and borderless transactions, making it an essential tool for individuals and businesses alike.": "該特定的數字資產是在不斷發展的分散融資領域中最有建立和廣泛使用的穩定令牌之一。旨在維持與美元一對一的穩定價值，它是可靠的價值存儲，使用戶可以更加信心地導航數字資產的經常波動。在高度可擴展和高效的分散網絡中運行，這種穩定的代價有助於快速，安全和無邊界的交易，使其成為個人和企業的重要工具。",
    "The integration of this asset into a modern digital ecosystem brings numerous advantages to its users. Its stability means it acts as a reliable medium of exchange, particularly useful for traders, lenders, and borrowers who want to hedge against market fluctuations without exiting the decentralized environment. Furthermore, the token’s fast settlement times and low transaction fees significantly improve the user experience, especially when compared to traditional financial systems. These features allow users to conduct cross-border transactions seamlessly and at a fraction of the cost of conventional methods.": "將該資產集成到現代的數字生態系統中為用戶帶來了許多優勢。它的穩定性意味著它是一種可靠的交換媒介，對於想要對沖市場波動而不退出分散環境的商人，貸方和借款人特別有用。此外，代幣的快速和解時間和低交易費用可顯著改善用戶體驗，尤其是與傳統的金融系統相比。這些功能使用戶可以無縫進行跨境交易，這是傳統方法成本的一小部分。",
    "For decentralized finance (DeFi) protocols, this asset is indispensable. It is commonly used as a foundational currency within lending and borrowing platforms, liquidity pools, and yield farming initiatives. Its interoperability with a wide range of smart contract-based applications ensures that it can be integrated easily into various financial instruments, enhancing liquidity and enabling more efficient capital flow. This versatility supports a vibrant and growing ecosystem where users can participate in innovative financial services with confidence in the underlying stability of their assets.": "對於分散的財務（DEFI）方案，該資產是必不可少的。它通常用作貸款和借貸平台，流動性池和產生農業計劃的基礎貨幣。它與廣泛的基於智能合約的應用程序的互操作性確保可以輕鬆地集成到各種金融工具中，增強流動性並實現更有效的資本流量。這種多功能性支持一個充滿活力且不斷增長的生態系統，用戶可以在其資產的基本穩定性中充滿信心地參與創新金融服務。",
    "Why should you consider using this stable digital token for your transactions or as a payment method in an online store? First, it provides peace of mind by eliminating the volatility that often discourages wider adoption of digital currencies for everyday use. Whether you are sending a single payment or processing numerous transactions in a webshop, the token’s stability ensures that the value received or paid remains consistent. This is especially important for merchants who want to avoid price fluctuations between the moment a sale is made and the funds are settled.": "您為什麼要考慮將此穩定的數字令牌用於交易或在線商店中的付款方式？首先，它通過消除通常阻止更廣泛採用日常使用的數字貨幣的波動來提供安心。無論您是發送一筆付款還是在網絡商店中處理大量交易，令牌的穩定性都可以確保收到或付費的價值保持一致。這對於想要避免出售的那一刻並結算資金之間的價格波動的商人尤其重要。",
    "In addition to stability, this asset offers efficiency and accessibility. Transactions are confirmed rapidly, enabling near-instant payment processing that rivals or exceeds traditional payment networks. This speed, combined with low fees, makes it an excellent choice for businesses looking to reduce operational costs and improve cash flow. Moreover, because it is built on a decentralized platform, it offers censorship resistance and global accessibility, allowing users and merchants anywhere in the world to participate in the digital economy without barriers.": "除穩定外，該資產還提供效率和可及性。交易得到迅速確認，從而實現了近距離支付處理，以競爭或超過傳統的支付網絡。這種速度加上低費用，是希望降低運營成本和改善現金流量的企業的絕佳選擇。此外，由於它是在分散的平台上構建的，因此它提供了審查制度的抵抗力和全球可訪問性，使用戶和商人能夠在沒有障礙的情況下參與數字經濟。",
    "Using this stable token also opens up possibilities for programmable payments through smart contracts. For example, you could set up automated payments, subscriptions, or conditional releases of funds based on predefined criteria, all executed transparently and without intermediaries. This level of automation not only enhances convenience but also builds trust between parties by ensuring that contractual obligations are met reliably and on time.": "使用此穩定的令牌還為通過智能合約提供了可編程付款的可能性。例如，您可以根據預定義的標准設置自動付款，訂閱或有條件的資金發行，所有資金都透明執行，也沒有中間人執行。這種自動化水平不僅可以增強便利性，而且通過確保可靠地按時履行合同義務來建立雙方之間的信任。",
    "As demand for reliable and stable digital assets continues to grow, this token is poised to play a vital role in fostering financial inclusion and innovation worldwide. Its presence across multiple decentralized platforms helps bridge the gap between traditional finance and the new decentralized economy, providing users with a familiar and trustworthy digital dollar alternative. Whether you are an individual user, a developer, or a business owner, this asset offers a powerful combination of stability, speed, and programmability that supports a wide range of financial activities.": "隨著對可靠和穩定的數字資產的需求不斷增長，該代幣有望在培養全球的金融包容和創新方面發揮至關重要的作用。它在多個分散平台上的存在有助於彌合傳統金融與新的分散經濟之間的差距，從而為用戶提供了熟悉且值得信賴的數字美元替代方案。無論您是個人用戶，開發人員還是企業主，該資產都提供了穩定，速度和可編程性的強大組合，可以支持廣泛的財務活動。",
    "We have included this stable digital asset as a supported option for sending and receiving payments on our platform. By doing so, we aim to provide our users with a dependable, cost-effective, and efficient method to transact within the decentralized ecosystem. Whether you are making single payments or integrating this asset into your webshop, our support ensures that you can take full advantage of its benefits for a seamless and secure payment experience.": "我們將此穩定的數字資產包括在我們平台上發送和接收付款的支持選擇。通過這樣做，我們旨在為用戶提供一種可靠，具有成本效益且有效的方法，可以在分散的生態系統內進行交易。無論您是進行單付款還是將該資產集成到網絡商店中，我們的支持都可以確保您可以充分利用其無縫且安全的付款體驗的優勢。",
    "This pioneering decentralized digital network was the first of its kind to introduce a revolutionary way of transferring value without the need for intermediaries like banks or governments. Launched over a decade ago, it set the foundation for the entire digital asset ecosystem by providing a transparent, secure, and immutable ledger that records all transactions in a trustless manner. This system operates through a distributed network of participants who collectively validate and secure transactions using a consensus mechanism based on proof of work, ensuring the integrity and security of the network.": "這個開創性的分散數字網絡是第一個引入革命性轉移價值的方式，而無需銀行或政府等中介。它在十年前推出，它通過提供透明，安全和不可分割的分類帳，為整個數字資產生態系統奠定了基礎，該分類帳以無信任的方式記錄所有交易。該系統通過參與者的分佈式網絡運行，他們使用基於工作證明的共識機制共同驗證和確保交易，從而確保網絡的完整性和安全性。",
    "The technology behind this network is celebrated for its robust security and decentralization, which make it extremely difficult to manipulate or attack. Its fixed supply, capped at a certain number of units, has also contributed to its perception as a store of value, often likened to “digital gold.” This scarcity combined with its widespread adoption has led to significant interest from both individual users and institutional investors worldwide.": "該網絡背後的技術因其強大的安全性和權力下放而聞名，這使得操縱或攻擊極為困難。它的固定供應限制在一定數量的單位上，也有助於其作為價值存儲的看法，通常被比喻為“數字黃金”。這種稀缺性與廣泛的採用相結合，引起了全球個人用戶和機構投資者的重大興趣。",
    "For users, the native digital asset serves multiple purposes. It can be used to transfer value across borders quickly and without the need for traditional financial intermediaries, which often impose delays and high fees. Transactions are verified by a global network of nodes, making them resistant to censorship and fraud. This makes the asset especially appealing in regions with limited access to stable banking infrastructure or in situations where privacy and autonomy over one’s funds are paramount.": "對於用戶，本機數字資產可用於多種用途。它可用於快速轉移跨境的價值，而無需傳統的金融中介機構，而傳統金融中介機構通常會徵收延誤和高費用。交易通過全球節點網絡驗證，使它們抵抗審查制度和欺詐。這使得資產在穩定的銀行基礎設施或對資金的隱私和自主權至關重要的情況下，資產特別有吸引力。",
    "When considering payments, the asset is increasingly accepted by online merchants and some physical stores as a means of payment, providing an alternative to conventional currencies. It offers a way to conduct transactions without relying on third parties, reducing costs and simplifying the payment process. However, due to its design, transaction speeds and fees can vary depending on network demand, which users should consider when choosing it for everyday purchases.": "考慮付款時，資產越來越被在線商家和某些物理商店作為一種付款方式接受，為常規貨幣提供了替代品。它提供了一種進行交易的方法，而無需依靠第三方，降低成本並簡化付款過程。但是，由於其設計，交易速度和費用可能會根據網絡需求而有所不同，用戶在日常購買中選擇它應該考慮。",
    "Beyond its use as a transactional medium, this asset has also become a critical element in the broader financial landscape, inspiring the development of a multitude of decentralized applications and new blockchain projects. Its pioneering role paved the way for innovations in digital contracts, programmable money, and decentralized finance.": "除了用作交易媒介外，該資產還成為更廣泛的金融環境中的關鍵元素，激發了許多分散應用程序和新的區塊鏈項目的發展。其開創性的角色為數字合同，可編程資金和分散財務的創新鋪平了道路。",
    "In summary, this original decentralized digital asset remains a cornerstone of the digital economy, prized for its security, scarcity, and decentralization. Whether you are sending a single transaction, making purchases in a webshop, or seeking a store of value, this asset provides a unique and powerful option for managing wealth in a digital-first world.": "總而言之，這種原始的分散數字資產仍然是數字經濟的基石，該資產以其安全性，稀缺性和權力下放而備受讚譽。無論您是發送一筆交易，在網絡商店中進行購買還是尋求價值存儲，該資產都為在數字優先世界中管理財富提供了獨特而有力的選擇。",
    "While we have not yet incorporated support for this network and its native asset within our current ecosystem, it is an important part of our future plans. We recognize its significance and have placed it firmly on our roadmap, aiming to enable seamless sending and receiving of payments with it in upcoming updates.": "儘管我們尚未在當前的生態系統中納入對該網絡及其本土資產的支持，但這是我們未來計劃的重要組成部分。我們認識到它的意義，並將其牢固地置於我們的路線圖上，旨在在即將到來的更新中無縫發送和接收付款。",
    "Explore the origins of decentralized digital currency and how it paved the way for modern blockchain innovation.": "探索分散的數字貨幣的起源以及它如何為現代區塊鏈創新鋪平道路。",
    "Developer Resources": "開發人員資源",
    "Community News": "社區新聞",
    "This blockchain platform was created to offer a high-performance environment that supports the creation of decentralized applications and digital assets. It was designed to address some of the limitations found in earlier networks, particularly focusing on faster transaction speeds and significantly lower fees, making it accessible and attractive for both developers and users. By implementing a consensus mechanism that balances speed and security, this platform aims to provide a scalable solution suitable for a wide range of applications, from finance to gaming.": "該區塊鏈平台的創建是為了提供一個高性能的環境，以支持分散應用程序和數字資產的創建。它旨在解決早期網絡中發現的一些局限性，尤其是關注更快的交易速度並顯著降低費用，從而使其對開發人員和用戶都易於訪問且具有吸引力。通過實施平衡速度和安全性的共識機制，該平台旨在提供可擴展的解決方案，適用於從金融到遊戲的各種應用程序。",
    "The technology behind this platform enables compatibility with popular development tools and ecosystems, allowing developers to deploy smart contracts and decentralized applications efficiently. Its architecture supports interoperability with other blockchains, fostering a diverse and vibrant ecosystem where digital assets and tokens can be created, exchanged, and utilized with ease. This has led to rapid adoption and the growth of numerous projects, contributing to a dynamic and expanding digital economy.": "該平台背後的技術可以與流行開發工具和生態系統兼容，從而使開發人員能夠有效部署智能合同和分散應用程序。它的體系結構支持與其他區塊鏈的互操作性，從而促進了一個多樣化且充滿活力的生態系統，可以輕鬆地創建，交換和使用數字資產和代幣。這導致了迅速採用和眾多項目的增長，從而有助於動態和不斷擴大的數字經濟。",
    "One of the key advantages of using the native digital asset of this platform is the ability to conduct transactions quickly and at a fraction of the cost typically associated with older blockchain networks. This makes it particularly suitable for everyday payments, microtransactions, and interactions within decentralized applications. Whether you are making a single purchase in an online store or transferring funds across borders, the speed and affordability of transactions offer clear benefits.": "使用此平台的本機數字資產的關鍵優勢之一是能夠快速和以較舊的區塊鍊網絡相關的成本的一小部分進行交易。這使其特別適合分散應用程序中的日常付款，微交易和互動。無論您是在在線商店中進行一次購買還是在邊界跨境轉移資金，交易的速度和負擔能力都會帶來明顯的好處。",
    "Moreover, the asset plays a central role in the platform’s ecosystem, serving not only as a medium of exchange but also as a utility token that powers transaction fees and incentivizes network participants. This dual function strengthens the network’s security and reliability while offering users a seamless experience when interacting with decentralized services.": "此外，該資產在平台的生態系統中起著核心作用，不僅是交換媒介，而且還可以作為公用事業代幣，可以為交易費用提供動力並激勵網絡參與者。此雙重功能可以增強網絡的安全性和可靠性，同時在與分散服務互動時為用戶提供無縫的體驗。",
    "The wide adoption of this platform’s technology by developers and businesses has resulted in a rich variety of use cases, including decentralized finance (DeFi), gaming, and non-fungible tokens (NFTs). For users, this means greater access to innovative financial products and digital experiences, all powered by a secure and efficient infrastructure.": "開發人員和企業對該平台技術的廣泛採用導致了各種各樣的用例，包括分散的金融（DEFI），遊戲和不可殺死的代幣（NFTS）。對於用戶而言，這意味著更大的訪問創新的金融產品和數字體驗，所有這些都由安全有效的基礎架構提供支持。",
    "Choosing this digital asset for transactions, whether in a webshop or peer-to-peer transfers, offers advantages such as lower fees, faster confirmation times, and a growing acceptance across different platforms. These features contribute to a better user experience and make it a compelling option for those looking to engage with the decentralized digital economy.": "無論是在網絡商店還是點對點轉讓中，選擇此數字資產用於交易，都提供了較低的費用，更快的確認時間以及在不同平台上越來越多的接受。這些功能有助於更好的用戶體驗，並為那些希望與分散數字經濟互動的人成為一個令人信服的選擇。",
    "Although we have not yet integrated support for this blockchain and its native asset within our ecosystem, we recognize its importance and the value it brings to users and developers alike. We have included it in our development roadmap and look forward to enabling sending and receiving payments using this asset in the near future.": "儘管我們尚未在我們的生態系統中整合對該區塊鍊及其本地資產的支持，但我們認識到它的重要性及其對用戶和開發人員的價值。我們將其包括在開發路線圖中，並期待在不久的將來使用此資產來寄來和接收付款。",
    "Get to know this fast and low-cost blockchain platform built for decentralized applications and digital asset transfer.": "了解這個快速，低成本的區塊鏈平台為分散的應用程序和數字資產傳輸而建。",
    "Learning Resources": "學習資源",
    "This blockchain platform is known for its strong emphasis on research-driven development and a commitment to providing a secure and scalable infrastructure for decentralized applications and digital assets. Built on a foundation of peer-reviewed academic research, the platform combines scientific rigor with innovative technology to deliver a robust and sustainable ecosystem. Its layered architecture separates the ledger of account values from the computational layer, enabling flexibility and upgrades without disrupting ongoing transactions.": "這個區塊鏈平台以其對研究驅動的開發的重視以及為分散應用程序和數字資產提供安全可擴展的基礎架構的承諾而聞名。該平台建立在同行評審的學術研究的基礎上，將科學嚴謹性與創新技術相結合，以提供強大而可持續的生態系統。它的分層體系結構將帳戶值的分類帳與計算層分開，實現靈活性和升級而不會破壞正在進行的交易。",
    "One of the standout features of this platform is its consensus mechanism, which prioritizes energy efficiency and security. By utilizing a proof-based consensus model that is designed to be both secure and environmentally friendly, it offers an attractive alternative to more resource-intensive networks. This makes it especially appealing for users and developers who are conscious of sustainability while still requiring a high level of reliability and decentralization.": "該平台的傑出特徵之一是其共識機制，其優先級優先級能源效率和安全性。通過利用旨在安全且環保的基於證明的共識模型，它為更具資源密集型網絡提供了有吸引力的替代品。這使得對意識可持續性的用戶和開發人員特別有吸引力，同時仍然需要高度的可靠性和分權化。",
    "This platform supports a wide array of decentralized applications, ranging from financial services to identity management and governance solutions. Its approach to smart contracts focuses on safety and formal verification, aiming to reduce vulnerabilities and enhance trust among users and developers alike. This careful design philosophy has helped it gain recognition as a dependable and innovative environment for building next-generation applications.": "該平台支持各種各樣的分散應用程序，從金融服務到身份管理和治理解決方案。它的智能合同方法著重於安全性和正式驗證，旨在減少脆弱性並增強用戶和開發人員之間的信任。這種仔細的設計理念幫助它成為了建立下一代應用程序的可靠和創新環境。",
    "Using the native digital asset of this platform offers several benefits. Transactions are processed efficiently with relatively low fees, making it suitable for everyday payments, single transactions, or e-commerce use cases. Its growing acceptance and integration within various dApps and services provide users with increasing opportunities to spend, send, and receive value securely and swiftly.": "使用該平台的本機數字資產提供了一些好處。交易有效地處理相對較低的費用，使其適用於日常付款，單一交易或電子商務用例。它在各種DAPP和服務中日益增長的接受和集成為用戶提供了越來越多的花費，發送和迅速獲得價值的機會。",
    "For merchants and webshop operators, this digital asset offers a promising option for accepting payments. The combination of security, scalability, and cost-effectiveness ensures a smooth transaction experience for both sellers and buyers. Additionally, the asset’s backing by a well-researched and actively maintained platform helps inspire confidence in users concerned about long-term stability and technological evolution.": "對於商家和網絡商店運營商，該數字資產為接受付款提供了有希望的選擇。安全性，可擴展性和成本效益的結合確保了賣方和買家的平穩交易體驗。此外，經過深入研究和積極維護的平台的資產支持有助於激發人們對關注長期穩定性和技術發展的用戶的信心。",
    "While we have not yet integrated this platform and its native asset into our ecosystem, we recognize its importance and potential in the broader landscape of decentralized finance and digital transactions. We have included it in our roadmap and are committed to supporting sending and receiving payments with this asset in the near future.": "儘管我們尚未將該平台及其本土資產納入我們的生態系統，但我們認識到它在分散的金融和數字交易的更廣泛景觀中的重要性和潛力。我們將其包括在路線圖中，並致力於在不久的將來支持與該資產一起發送和接收付款。",
    "Discover this proof-of-stake blockchain designed for security, scalability, and sustainability in decentralized ecosystems.": "發現此旨在在分散生態系統中為安全性，可擴展性和可持續性設計的綜合區塊鏈。",
    "Community Forum": "社區論壇",
    "This blockchain platform is widely recognized as a pioneer in the field of decentralized computing and smart contract technology. It has established itself as the foundation for a vast ecosystem of decentralized applications, ranging from finance and gaming to supply chain and digital identity. With its open and programmable infrastructure, developers are empowered to create complex applications that operate without centralized control, promoting transparency and innovation.": "該區塊鏈平台被廣泛認為是分散計算和智能合同技術領域的先驅。它已確立自己的基礎，成為分散應用程序的龐大生態系統，從財務和遊戲到供應鍊和數字身份。憑藉其開放和可編程的基礎架構，開發人員有權創建複雜的應用程序，這些應用程序無需集中控制，促進透明度和創新。",
    "The network operates on a distributed ledger that records all transactions and contract executions in a secure, transparent, and immutable manner. Its consensus mechanism is designed to balance security, decentralization, and scalability, ensuring that users can trust the integrity of the system while enjoying broad participation from nodes across the globe. Over time, the platform has undergone significant upgrades aimed at improving efficiency, reducing transaction costs, and enhancing user experience.": "該網絡在分佈式分類帳上運行，該分類帳會以安全，透明和不可變的方式記錄所有交易和合同執行。其共識機制旨在平衡安全性，分散性和可擴展性，以確保用戶可以信任系統的完整性，同時享受全球節點的廣泛參與。隨著時間的流逝，該平台進行了重大升級，旨在提高效率，降低交易成本和增強用戶體驗。",
    "The native digital asset of this platform plays a crucial role beyond simple value transfer. It is used to pay for transaction fees and computational services, acting as a fuel that powers the execution of smart contracts and decentralized applications. This asset’s wide acceptance and liquidity make it a key component in decentralized finance ecosystems, facilitating lending, borrowing, trading, and staking operations.": "該平台的本地數字資產在簡單的價值傳輸之外起著至關重要的作用。它用於支付交易費用和計算服務，充當為執行智能合約和分散應用程序的燃料。該資產的廣泛接受和流動性使其成為分散融資生態系統的關鍵組成部分，促進貸款，借貸，交易和存放業務。",
    "For users and businesses, this asset offers significant advantages when making transactions or accepting payments. Its widespread adoption ensures compatibility with numerous wallets, exchanges, and payment processors, making it a convenient choice for online stores and service providers seeking fast and secure payments. Despite fluctuations in network fees, ongoing improvements aim to optimize costs and transaction speeds, enhancing its suitability for everyday use.": "對於用戶和企業，該資產在進行交易或接受付款時具有很大的優勢。它的廣泛採用可確保與許多錢包，交易所和付款處理器的兼容性，從而使其成為在線商店和服務提供商尋求快速，安全付款的方便選擇。儘管網絡費用波動，但持續的改進旨在優化成本和交易速度，從而提高其日常使用的適用性。",
    "Choosing this asset for transactions means tapping into one of the most mature and trusted ecosystems in the decentralized space. Whether you are sending funds to friends, paying for goods in a webshop, or engaging with decentralized applications, this platform’s infrastructure supports seamless and reliable operations.": "選擇此資產進行交易意味著將分散空間中最成熟和最受信任的生態系統之一挖掘。無論您是向朋友發送資金，在網絡商店中支付貨物還是參與分散應用程序，該平台的基礎架構都支持無縫且可靠的操作。",
    "Although we have not yet integrated this blockchain platform into our ecosystem, we recognize its immense value and influence in shaping the decentralized future. It is included in our roadmap, and we are actively working toward enabling sending and receiving payments using this asset in the near future.": "儘管我們尚未將這個區塊鏈平台整合到我們的生態系統中，但我們認識到它在塑造分散的未來時的巨大價值和影響力。它包含在我們的路線圖中，我們正在積極努力在不久的將來使用此資產啟用和接收付款。",
    "Dive into the leading smart contract platform that supports decentralized applications with broad ecosystem support.": "潛入領先的智能合同平台，該平台支持分散的應用程序，並提供廣泛的生態系統支持。",
    "Research Forum": "研究論壇",
    "This blockchain platform is designed to offer a high-performance, scalable, and secure environment for decentralized applications and digital transactions. It stands out for its use of a unique consensus mechanism that ensures fast transaction finality and low fees, making it particularly attractive for users and developers looking for efficiency and reliability in their blockchain interactions.": "該區塊鏈平台旨在為分散應用程序和數字交易提供高性能，可擴展和安全的環境。它使用獨特的共識機製而脫穎而出，該機制可確保快速交易終結性和低費用，這使其對尋求效率和可靠性的用戶和開發人員在區塊鏈互動中特別有吸引力。",
    "Built with the goal of overcoming common scalability challenges faced by earlier networks, this platform delivers near-instant transaction confirmation and supports a wide range of use cases, from decentralized finance to supply chain management and beyond. Its architecture allows for seamless interoperability and compatibility with existing smart contract standards, enabling developers to deploy their applications with ease.": "該平台建立在克服早期網絡面臨的共同可伸縮性挑戰的目標，可提供近乎固有的交易確認，並支持廣泛的用例，從分散的融資到供應鏈管理及其他。它的體系結構允許與現有智能合約標準的無縫互操作性和兼容性，從而使開發人員可以輕鬆部署其應用程序。",
    "The native asset of this platform plays a vital role in facilitating transactions, paying for computational resources, and participating in network governance. Due to the platform’s fast processing speeds and minimal fees, this asset is an excellent choice for making payments, whether for individual transfers or business transactions, such as in webshops or online services.": "該平台的本地資產在促進交易，支付計算資源和參與網絡治理方面起著至關重要的作用。由於平台的快速處理速度和最低費用，該資產是進行付款的絕佳選擇，無論是用於單個轉移或商業交易，例如在網絡商店或在線服務中。",
    "People choose this asset because it offers a practical balance between speed, cost, and security. For those conducting frequent or micro-transactions, its low fees reduce overhead, making digital payments more accessible and efficient. Merchants benefit from quick settlements and reduced risk of chargebacks compared to traditional payment methods, enhancing the customer experience.": "人們之所以選擇此資產，是因為它在速度，成本和安全性之間提供了實際平衡。對於那些進行頻繁或微交易的人，其低費用會減少開銷，從而使數字支付更加易於訪問和高效。與傳統的付款方式相比，商人受益於快速定居和降低退款風險，從而增強了客戶體驗。",
    "For you, using this asset means gaining access to a robust ecosystem where payments are processed swiftly and securely. Whether you are sending funds to friends or family, purchasing goods online, or engaging with decentralized applications, this platform provides a smooth, user-friendly experience with the backing of innovative technology.": "對於您來說，使用此資產意味著獲得迅速，安全處理付款的強大生態系統的訪問。無論您是向朋友或家人發送資金，在線購買商品，還是參與分散應用程序，該平台可在創新技術的支持下提供平穩，用戶友好的體驗。",
    "While we have not yet integrated this blockchain platform into our payment ecosystem, we acknowledge its growing importance and the benefits it offers. It is on our development roadmap, and we are committed to including support for sending and receiving payments with this asset in the near future.": "儘管我們尚未將這個區塊鏈平台整合到我們的付款生態系統中，但我們承認它的重要性及其所提供的好處。它是在我們的開發路線圖上，我們致力於在不久的將來與該資產一起發送和接收付款的支持。",
    "Learn about this fast, scalable blockchain designed to support decentralized applications with low fees.": "了解這個旨在支持低費用的分散應用程序的快速，可擴展的區塊鏈。",
    "Community": "社區",
    "Explore this Ethereum Layer 2 scaling solution focused on security, speed, and seamless developer experience.": "探索以安全性，速度和無縫開發人員體驗為重點的以太坊第2層擴展解決方案。",
    "Community Chat": "社區聊天",
    "This platform is designed to improve the scalability and efficiency of decentralized applications by processing transactions off the main network while still maintaining strong security guarantees. It achieves this through a technique that batches multiple transactions together and then submits them to the primary network, significantly reducing fees and increasing transaction speeds.": "該平台旨在通過處理主要網絡的交易，同時仍保持強大的安全保證，以提高分散應用程序的可擴展性和效率。它通過一項將多個交易批量合併在一起，然後將它們提交到主要網絡的技術實現了這一目標，從而大大降低了費用並提高了交易速度。",
    "The architecture of this solution enables developers to build complex decentralized applications that can handle a large number of users without suffering from the common bottlenecks associated with earlier blockchain technologies. Its compatibility with existing smart contract standards makes it a popular choice for projects looking to scale while retaining security and decentralization.": "該解決方案的體系結構使開發人員能夠構建複雜的分散應用程序，這些應用程序可以處理大量用戶，而不會遭受與早期區塊鏈技術相關的常見瓶頸。它與現有的智能合同標準的兼容性使其成為希望在保留安全性和權力下放的項目中進行規模擴展的項目的流行選擇。",
    "The native asset of this platform is used to facilitate payments, pay for computational operations, and participate in governance mechanisms. Due to the platform’s focus on low-cost and fast transactions, this asset is ideal for both everyday users and businesses looking to make seamless payments or process large volumes of transactions with minimal overhead.": "該平台的本地資產用於促進付款，支付計算運營並參與治理機制。由於該平台專注於低成本和快速交易，因此該資產非常適合希望進行無縫付款或處理大量交易的日常用戶和企業，並以最少的開銷。",
    "Users and merchants alike prefer this asset for its balance of security, speed, and affordability. For single or recurring transactions in a webshop setting, it provides quick settlement times and low fees, reducing friction and improving user experience. Additionally, its integration with a broad ecosystem of decentralized finance and application protocols means it offers flexibility and diverse use cases.": "用戶和商人都喜歡此資產的安全性，速度和負擔能力的平衡。對於網絡商店設置中的單個或經常性的交易，它提供了快速的和解時間和低費用，減少摩擦並改善用戶體驗。此外，它與分散財務和應用程序協議的廣泛生態系統的整合意味著它提供了靈活性和不同的用例。",
    "For you, choosing this asset means benefiting from a payment method that is secure, fast, and cost-effective. Whether you are making a single transaction, sending money to others, or using it for commerce, this platform’s technology ensures your transactions are processed smoothly and reliably.": "對於您來說，選擇此資產意味著從安全，快速和成本效益的付款方式中受益。無論您是進行一次交易，向他人匯款還是將其用於商務，該平台的技術都可以確保您的交易得到平穩而可靠的處理。",
    "Although we have not yet integrated this platform into our payment ecosystem, we recognize its potential and have included it on our roadmap. We look forward to supporting sending and receiving payments with this asset in the near future to provide even more options to our users.": "儘管我們尚未將這個平台集成到我們的付款生態系統中，但我們認識到它的潛力並將其包括在路線圖中。我們期待在不久的將來支持與此資產一起發送和接收付款，以向我們的用戶提供更多選擇。",
    "Find out how this optimistic rollup solution enhances Ethereum’s scalability while maintaining decentralization.": "找出這種樂觀的匯總解決方案如何增強以太坊的可擴展性，同時保持分散性。",
    "Community Hub": "社區中心",
    "This technology platform was created to address the challenges of scalability and high transaction costs that affect many early decentralized networks. It operates as a secondary layer that works alongside the main network, enabling faster and cheaper transactions without compromising security or decentralization. By leveraging a modular approach, it combines various scaling solutions to create a flexible and efficient environment for decentralized applications and users alike.": "該技術平台的創建是為了應對影響許多早期分散網絡的可擴展性和高交易成本的挑戰。它是與主網絡一起工作的二級層，可以在不損害安全性或權力下放的情況下更快，更便宜的交易。通過利用模塊化方法，它結合了各種縮放解決方案，為分散的應用程序和用戶都創建靈活，有效的環境。",
    "The platform supports a wide range of use cases including decentralized finance, gaming, NFTs, and supply chain tracking, making it a versatile choice for developers and enterprises. Its interoperability with the main network and compatibility with existing development tools allow for seamless migration and integration of applications, reducing the barriers to entry and encouraging innovation.": "該平台支持廣泛的用例，包括分散的金融，遊戲，NFT和供應鏈跟踪，使其成為開發人員和企業的多功能選擇。它與主要網絡的互操作性，與現有開發工具的兼容性允許應用程序的無縫遷移和集成，從而減少了進入的進入和鼓勵創新。",
    "The native digital asset of this platform is used primarily to pay for transaction fees, participate in network governance, and incentivize users and developers within the ecosystem. Because of the platform’s emphasis on speed and low cost, this asset is particularly well-suited for everyday transactions, micropayments, and business use cases where efficiency and affordability are key.": "該平台的本地數字資產主要用於支付交易費用，參與網絡治理，並激勵生態系統中的用戶和開發人員。由於該平台強調速度和低成本，因此該資產特別適合日常交易，微付款以及效率和負擔能力是關鍵的業務案例。",
    "Many people choose this asset for transactions because it offers a reliable and cost-effective method of transferring value. Whether you are making a single payment, processing sales in an online store, or sending funds across borders, the asset’s fast confirmation times and minimal fees provide a smooth user experience. Its widespread adoption and robust ecosystem further add to its appeal, ensuring liquidity and support across numerous applications.": "許多人選擇此資產進行交易，因為它提供了一種可靠且具有成本效益的轉移價值方法。無論您是進行一次付款，在在線商店中處理銷售，還是在邊界派遣資金，資產的快速確認時間和最少的費用都可以提供平穩的用戶體驗。它的廣泛採用和強大的生態系統進一步增加了吸引力，確保了眾多應用程序的流動性和支持。",
    "For you, using this asset means gaining access to a scalable, secure, and economical payment solution. It empowers users and businesses alike to transact without worrying about delays or excessive costs, making it an excellent choice for both small and large-scale transactions.": "對於您來說，使用此資產意味著獲得可擴展，安全和經濟的支付解決方案。它使用戶和企業都可以進行交易，而不必擔心延遲或過度成本，這是小型和大規​​模交易的絕佳選擇。",
    "While we have not yet integrated this platform into our current payment ecosystem, we acknowledge its growing importance and have included it on our development roadmap. We are excited to offer support for sending and receiving payments with this asset soon, broadening the options available to our community.": "儘管我們尚未將這個平台集成到當前的付款生態系統中，但我們承認它的重要性越來越重要，並將其包括在我們的開發路線圖中。我們很高興能盡快提供此資產的付款和接收付款的支持，從而擴大了我們社區可用的選擇。",
    "Discover the modular blockchain platform that combines scalability and security for decentralized applications.": "發現結合了分散應用程序的可擴展性和安全性的模塊化區塊鏈平台。",
    "Blog": "部落格",
    "This advanced decentralized platform was designed with a strong focus on high throughput and rapid transaction processing. Its innovative architecture combines a unique consensus mechanism with efficient validation processes to achieve extremely fast confirmation times, often measured in seconds or less. This approach allows the network to handle thousands of transactions per second, making it one of the most scalable solutions currently available.": "這個高級分散的平台設計為高吞吐量和快速交易處理。它的創新架構將獨特的共識機制與有效的驗證過程結合在一起，以達到極快的確認時間，通常以幾秒鐘或更少的速度測量。這種方法允許網絡每秒處理數千筆交易，使其成為當前可用的最可擴展的解決方案之一。",
    "Built for developers and enterprises alike, the platform supports a wide range of decentralized applications including finance, gaming, and digital collectibles. Its high-performance capabilities enable complex programs to run smoothly without sacrificing security or decentralization. Additionally, the network benefits from low transaction costs, making it accessible and practical for everyday use cases.": "該平台為開發商和企業建造，支持各種分散的應用程序，包括金融，遊戲和數字收藏品。它的高性能功能使復雜的程序能夠平穩運行，而無需犧牲安全性或權力下放。此外，該網絡受益於低交易成本，使其可用於日常用例，可訪問且實用。",
    "The native digital asset of this ecosystem plays a vital role in paying transaction fees, participating in the platform’s governance, and incentivizing network participants. Because of the network’s speed and efficiency, this asset is especially useful for fast and cost-effective payments, micropayments, and point-of-sale transactions in online stores.": "該生態系統的本地數字資產在支付交易費用，參與平台的治理以及激勵網絡參與者方面起著至關重要的作用。由於網絡的速度和效率，該資產對於在線商店中的快速且具有成本效益的付款，微付款和銷售點交易特別有用。",
    "People choose this asset because it offers a seamless payment experience with quick finality and very low fees, addressing many of the limitations found in earlier blockchain systems. Whether you are making a one-time payment, conducting business transactions, or running an e-commerce webshop, this asset ensures that funds transfer swiftly and reliably.": "人們之所以選擇此資產，是因為它提供了無縫的付款體驗，並以快速的終止性和非常低的費用提供了解決方案，從而解決了早期區塊鏈系統中發現的許多限制。無論您是進行一次性付款，進行業務交易還是運營電子商務網絡商店，此資產都可以確保資金迅速而可靠地轉讓。",
    "For you, using this asset means embracing a modern and efficient payment method that supports scalability and flexibility. It allows businesses and consumers to transact without delays or prohibitive costs, which is crucial for daily commerce and international payments.": "對於您來說，使用此資產意味著採用一種支持可擴展性和靈活性的現代有效的付款方式。它允許企業和消費者在沒有延誤或過高成本的情況下進行交易，這對於日常商業和國際付款至關重要。",
    "While we have not yet integrated this platform into our payment infrastructure, we recognize its importance and potential. It is actively on our roadmap, and we look forward to supporting transactions with this asset soon, enhancing the options available for sending and receiving payments.": "儘管我們尚未將這個平台集成到我們的付款基礎架構中，但我們認識到它的重要性和潛力。它積極在我們的路線圖上，我們期待很快通過此資產支持交易，從而增強了可用於發送和接收付款的選項。",
    "Explore this high-performance blockchain known for fast transaction speeds and a growing ecosystem.": "探索以快速交易速度和增長的生態系統而聞名的高性能區塊鏈。",
    "Ecosystem": "生態系統",
    "This innovative decentralized network was created with the mission to facilitate fast, affordable, and accessible cross-border payments. Its underlying technology is designed to connect financial institutions, payment providers, and individuals worldwide by enabling seamless transfers of value in various currencies, both digital and traditional.": "這個創新的分散網絡是創建的，其使命是促進快速，負擔得起且可訪問的跨境支付。它的基本技術旨在通過在數字和傳統的各種貨幣中無縫進行價值轉移來連接全球金融機構，付款提供商和個人。",
    "At its core, the platform utilizes a unique consensus protocol that allows for quick transaction finality with minimal fees. This design ensures that transactions settle within seconds, making it ideal for micropayments and remittances. The system supports multi-currency transactions and can even perform currency conversions on the network, reducing the need for intermediaries and cutting down costs.": "該平台以此為核心，利用了獨特的共識協議，該協議允許以最低的費用快速交易終止。這種設計確保交易在幾秒鐘內結算，使其非常適合微型匯款和匯款。該系統支持多貨幣交易，甚至可以在網絡上執行貨幣轉換，從而減少了中介機構的需求並降低了成本。",
    "The native digital asset associated with this ecosystem acts as a bridge currency, helping to facilitate liquidity and smooth exchanges between different assets on the network. Its presence ensures that payments can be processed quickly and efficiently, no matter the origin or destination.": "與該生態系統相關的本地數字資產充當橋樑貨幣，有助於促進網絡上不同資產之間的流動性和平穩的交流。它的存在可確保無論起源或目的地如何，都可以快速有效地處理付款。",
    "Many users are drawn to this asset because of its reliability, speed, and affordability. Whether you are sending a single transaction, handling micropayments, or running an online store, this asset offers a stable and efficient means of exchange. Its ability to operate globally with minimal friction makes it especially appealing for businesses and individuals looking to expand their reach.": "由於其可靠性，速度和負擔能力，許多用戶被吸引到了該資產。無論您是發送一筆交易，處理微付款還是運營在線商店，此資產都可以提供穩定有效的交換方式。它在全球效果最小的摩擦的能力使其對尋求擴大其影響力的企業和個人特別有吸引力。",
    "Using this asset in everyday transactions provides benefits such as near-instant settlement times, low fees, and broad interoperability. For webshop owners, accepting this asset can improve customer experience by offering quick payments with low transaction costs, enhancing competitiveness in the digital marketplace.": "在日常交易中使用此資產可提供諸如近乎安置的定居時間，低費用和廣泛的互操作性之類的好處。對於網絡商店所有者而言，接受此資產可以通過提供低交易成本的快速付款來改善客戶體驗，從而提高數字市場的競爭力。",
    "Although this network and its native asset are not yet included in our current ecosystem, we recognize their significant value and potential to improve payment solutions. It is part of our planned roadmap, and we look forward to integrating it to provide our users with more diverse options for sending and receiving payments in the near future.": "儘管該網絡及其本地資產尚未包含在我們當前的生態系統中，但我們認識到它們的巨大價值和改善付款解決方案的潛力。這是我們計劃中的路線圖的一部分，我們期待將其整合起來，為我們的用戶提供更多多樣化的選擇，以在不久的將來發送和接收付款。",
    "Learn about this blockchain focused on fast, low-cost payments and financial inclusion.": "了解該區塊鏈的重點是快速，低成本的付款和財務包容性。",
    "This innovative decentralized platform was designed with the goal of creating a self-amending and sustainable digital ledger system. Its unique approach allows for continuous improvements and upgrades without the need for disruptive hard forks, which are common challenges in many other networks. This adaptability is achieved through an on-chain governance mechanism, empowering stakeholders to propose, discuss, and implement changes in a seamless and democratic manner.": "這個創新的分散平台的設計目的是創建一個自我增長和可持續的數字分類帳系統。它獨特的方法可以進行持續的改進和升級，而無需顛覆性硬叉，這在許多其他網絡中都是普遍的挑戰。這種適應能力是通過鏈上治理機制來實現的，使利益相關者能夠以無縫和民主的方式提出，討論和實施變化。",
    "Built with formal verification in mind, this system places a strong emphasis on security and correctness of smart contracts. Developers can write code that is mathematically proven to behave as intended, which is especially valuable for applications requiring high reliability, such as financial services, decentralized finance (DeFi), and digital identity management.": "該系統以正式驗證為基礎，重點是對智能合約的安全性和正確性。開發人員可以編寫數學證明的代碼，以表現為預期，這對於需要高可靠性的應用程序特別有價值，例如金融服務，分散的財務（DEFI）和數字身份管理。",
    "The network utilizes an energy-efficient consensus protocol, which significantly reduces the environmental impact compared to traditional proof-of-work systems. This has made it popular among users and organizations seeking sustainable blockchain solutions without sacrificing decentralization or security.": "該網絡利用了一種節能共識協議，與傳統的工作證明系統相比，該協議大大降低了環境影響。這使其在尋求可持續區塊鏈解決方案的用戶和組織中流行，而無需犧牲權力下放或安全。",
    "Many users are attracted to this asset because it offers a combination of strong governance, low transaction fees, and a robust ecosystem supporting a variety of applications. Whether you are sending individual transactions or managing payments for an online business, this asset provides fast settlement times and reliable performance.": "許多用戶被此資產吸引，因為它提供了強大的治理，低交易費用以及支持各種應用程序的強大生態系統的組合。無論您是發送個人交易還是管理在線業務付款，此資產都可以提供快速的解決時間和可靠的績效。",
    "For webshop owners and merchants, accepting this asset can improve customer satisfaction due to its low fees and efficient processing. Its governance model also ensures the platform remains up-to-date with innovations and user needs, fostering long-term stability and growth.": "對於網絡商店的所有者和商人來說，由於其低費用和有效的處理，因此接受此資產可以提高客戶滿意度。它的治理模型還確保該平台對創新和用戶需求保持最新狀態，從而促進了長期穩定和增長。",
    "Although this particular network is not yet integrated into our ecosystem, we recognize its potential and have included it in our development roadmap. We are committed to expanding the range of supported networks to offer our users greater flexibility for sending and receiving payments.": "儘管該特定網絡尚未集成到我們的生態系統中，但我們認識到它的潛力並將其包括在我們的開發路線圖中。我們致力於擴大支持網絡的範圍，以為用戶提供更大的發送和接收付款的靈活性。",
    "Discover this self-amending blockchain that supports formal verification and energy-efficient consensus.": "發現這種自我啟動的區塊鏈，該區塊鏈支持正式驗證和節能共識。",
    "Community Portal": "社區門戶",
    "This digital ledger system has been designed specifically for fast and efficient cross-border payments and asset transfers. Unlike many other decentralized networks, it utilizes a unique consensus protocol that allows for extremely quick transaction confirmation times, often settling transactions within just a few seconds. This capability makes it an attractive choice for individuals and businesses requiring reliable and speedy financial transfers around the globe.": "該數字分類帳系統是專門為快速有效的跨境支付和資產轉移而設計的。與許多其他分散的網絡不同，它使用了獨特的共識協議，該協議允許快速交易確認時間，通常在短短幾秒鐘內解決交易。這種能力使其成為需要全球可靠和快速財務轉移的個人和企業的誘人選擇。",
    "One of the key strengths of this platform lies in its ability to support a wide range of assets beyond simple currency transfers. Users can issue their own tokens, representing anything from loyalty points to real-world assets, and transact seamlessly on the network. This flexibility empowers enterprises to build customized financial products and services, bridging traditional finance with modern decentralized technology.": "該平台的關鍵優勢之一在於它能夠支持簡單貨幣傳輸以外的廣泛資產。用戶可以發行自己的代幣，代表從忠誠度點到現實世界資產的任何內容，並在網絡上無縫進行交易。這種靈活性使企業能夠建立定制的金融產品和服務，從而通過現代分散技術橋接傳統的金融。",
    "The system is built to be highly scalable, supporting thousands of transactions per second without sacrificing security or decentralization. Additionally, its infrastructure operates at a fraction of the energy consumption compared to many other networks, aligning with growing concerns about environmental impact in the technology sector.": "該系統的構建是高度可擴展的，在不犧牲安全性或權力下放的情況下支持數千筆交易。此外，與許多其他網絡相比，其基礎設施在能源消耗的一小部分中運行，這與對技術領域的環境影響的關注日益相符。",
    "Many people choose to use this asset for transactions because of its unparalleled speed and low transaction costs. Whether you’re sending a single payment or handling multiple transactions within an online store, this asset offers a user-friendly experience that avoids the common delays and high fees found on other platforms.": "許多人選擇將此資產用於交易，因為其無與倫比的速度和低交易成本。無論您是在在線商店內發送一次付款還是處理多項交易，該資產都可以提供一種用戶友好的體驗，避免了其他平台上的常見延誤和高費用。",
    "For webshops and merchants, integrating this asset as a payment option can enhance customer satisfaction through near-instant payment settlement and minimal fees, enabling smoother cash flow and quicker order fulfillment. The platform’s reliability and mature infrastructure also give merchants confidence in its long-term viability.": "對於網絡商店和商人，將此資產納入付款方式可以通過近乎固有的付款結算和最少的費用來提高客戶滿意度，從而使現金流平滑和更快的訂單履行能力。該平台的可靠性和成熟基礎設施也使商人對其長期生存能力的信心。",
    "Although this particular digital ledger system is not yet part of our supported ecosystem, we recognize its unique advantages and have placed it on our roadmap for future integration. We aim to offer our users more diverse payment options by including such innovative and efficient networks, enabling easier and faster sending and receiving of payments.": "儘管這種特殊的數字分類帳系統尚未屬於我們支持的生態系統的一部分，但我們認識到它的獨特優勢，並將其置於我們的路線圖上以進行未來的整合。我們的目的是通過包括這種創新和高效的網絡來為用戶提供更多多樣化的付款方式，從而使付款更容易，更快地發送和接收。",
    "Explore this decentralized ledger optimized for fast and efficient cross-border payments and asset issuance.": "探索該分散的分類帳，以快速有效的跨境支付和資產發行優化。",
    "Community Resources": "社區資源",
    "We are a dedicated team passionate about building a better experience for anyone engaging with blockchain payments. Our mission is simple: to offer fast, secure, and affordable on-chain payment solutions without the bloated fees or technical complexity often seen in the industry.": "我們是一個熱衷於為任何從事區塊鏈付款的人建立更好體驗的敬業團隊。我們的使命很簡單：提供快速，安全且負擔得起的鏈上支付解決方案，而沒有在行業中經常看到的腹脹費用或技術複雜性。",
    "While many competitors charge excessive percentages or introduce friction through intermediaries, we believe in the true ethos of decentralization—transparency, fairness, and accessibility for all. That’s why we’ve introduced a flat, ultra-low fee of just 0.4% per transaction, no matter the currency.": "儘管許多競爭對手收取過多的百分比或通過中介機構引入摩擦，但我們相信權力下放的真正精神 - 透明，公平和所有人的可及性。因此，無論貨幣如何，我們都會引入每筆交易僅0.4％的持平，超低費用的原因。",
    "We’re not just building another crypto tool—we’re crafting a foundation for the future of digital commerce. Join us as we reshape the way the world transacts, one block at a time.": "我們不僅僅是構建另一個加密工具 - 我們為數字商務的未來奠定了基礎。加入我們，當我們重塑世界交易的方式時，一次是一個街區。"
}